根本你地依家就係行緊雨革個條路

依家根本情況就同當年雨革一樣，一開始形勢大好勁多人出黎，
但偏偏果個時候就一大堆人出黎話唔好衝，依家有民意支持，衝就會失去民意。
最後，689一個冷處理由你班人佔幾耐都得，搞到d人無晒心機，最後一野清場收皮，
然後社運頹足5年。

但估唔到過左5年，依家渣住200萬民意，今次人都死埋，又再次講返相同既野，
一大堆叫人唔好衝既post，仲開始講返邊個衝就係鬼，講黎講去既原因又loop返，
(依d所謂論點我係隔離post睇返黎，仲要一大堆人正皮)

1.依家中間派好支持我地，如果主動攻擊我地就比人覺得真係暴徒。
(我想問？雨革一開始咪又係一大堆中間派支持？但你日佔夜佔，最後班中間派都開
始厭倦咪又係收皮，根本中間派就唔係一班主力分子，你拖得愈耐，佢地就愈離你而去)

2.依一刻根本無目的，衝既理由根本就唔清晰。
(我完全唔理解咩目的唔清晰，理由一直好明確，撤回惡法，追究責任，釋放被補人士，
停止秋後算帳，條7婆由頭到尾耍太極，但居然仲有人會話無明確理由，根本已經大條道理。)

3.時機唔岩，d人無準備，好多人受傷。
(咁多人都叫時機唔岩，咁我真係唔知咩叫時機岩，你話d人係打算和平行完就算，
我唔反對，但從來和平既人就係係後面做虛令到班賊做野唔能夠係濫暴，
612就係正正後面有好多和平撚被粗暴對待先令到個鏡頭咁難睇，備受國際關注，
根本去到依一步，受傷基本上係必然，人多先可以令到受傷人數去到最低，
而家反而係調返轉人少個陣放晒風出去，仲專簡d返工深夜，咁到時實比人打撚到死，
完全無d和平撚back up，一大堆人比人拉，完全係反智。)

4.今晚衝就係鬼
(我已經唔撚想再講)

仲有好撚多，我已經唔想節錄，真係估唔到過左5年，原來大家個思想都仲係咁，
完全無變過，依家個個仲獵巫咁，一有唔同意見就係分化，尻叫大團結，
屌人無出過去，十足十當年大台，一唔同意就唔係同路人，搞分化，係鬼。

又係一大堆負皮 點解你地可以5年黎都無變過

一模一樣，無進步

同意，但要衝留番日頭衝，夜晚衝真係好危險

有無諗過
你咁有智慧點解唔組織地下黨
吸納下d信徒再做單大野出黎？
屌你老母一味屌有邊個唔識？

外邊已經愈來愈多post 一有咩人就造神
叫唔好衝 係鬼 同當年一模一樣

跟本講到口都臭，緊有班人死都話幾時都要衝

呢個係一個死局黎
衝就被射殺 唔衝就散
咁緊係無人想死啦

日頭多記者..夜晚係狗既世界 聽日打都唔遲 點解唔差個十個鍾...

雨革個時有鬼咩香港人權與民主法案
同埋美國要去到傾香港關系法呀
仲有中美貿易戰呢

差好遠wo ching

連登堆00後今次第一次出社運
唔知五年前係點
結果行返我地條舊路玩捉鬼

我想講 依d已經唔係叫屌
其實你依d邏輯政府都可以咁同你講
如果你咁有智慧 點解你組地下黨做大單野
一味屌政府有邊個唔識？

無話唔衝，
但唔係夜晚衝。

今日夜媽媽，好多人行完成日收哂皮
無物資無人支援走去衝
你玩包圍搞宗教集會都好啲
點解咁堅持係個衝字度先

明明話兄弟爬山 各自搵食
下 有人放火 有人丟磚 你唔cover佢仲要督佢？

你對唔對得住當年佔旺最激進但入晒去坐班人？

點解你唔衝左先？

然後番黎講咪好有說服力

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

不分化，不割席，不督灰
先係成功關鍵呀!!!!!

星期日清湯
平日大辣
唔好傷及無辜
利申: 發夢自己上次準備好哂餐具

感謝樓主肯講出難聽既真心話

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

依家民陣泛民本土根本冇明確目標想點抗爭
但係民氣體力一直消耗緊, 仲要612果日被定性做暴動出過去既人都有被砌生豬肉既恐懼

其實真係未完
撤銷起訴暴動同撒回法例都未做到
階段性勝利 = 失敗

[長文] 唔能夠用另一場衝突去要求政府解脱第一場衝突 + 後續策略

好想問 今次邊撚度有人督過灰

敢問一句
要衝衝去邊？
衝完又可以點？

要堅持嘅係

不分化，不割席，不督灰

各自修行呀!!!!!

好老實講 無人想衝 我唔會講咩
咁而家又講返d咩衝就係鬼係咩意思？
記者日頭同夜晚都係咁多 你可以話影唔清楚
但大部份人夜晚係最得閒 最多人往往係夜晚

>4.今晚衝就係鬼
你唔講咪無人知lo on9
家陣出黎好多都係00後
你扮老屎忽就唔該盡埋教育責任啦

家陣好多人醒左唔割蓆啦

其實政府一日唔滿足我地訴求（包括撤回，落台，評為非暴動，放人），我地民幾日係完全冇贏過任何野，佢都冇退過任何步，就一定要升級。至於係咪即刻今晚就升級真係答唔到你，但前題係要有個期限俾佢回應，然後行動升級，到時就出師有名，話佢繼續漠視民意

死啦，你做咩講我心聲出來姐。
認真，見到人血饅頭，嘉年華我又好傷心啦。

講咁鳩多
懷疑樓主出去行都無行過
可能連蛋都未食過
咁撚務實主義既同時不斷批評
老老實實 樓主搞大單野實撐你架
你玩乜都好 最緊要大 唔係講咁多都無用

真，夢中隻鬼仲係度

有鬼諗咩佢
只係見上次無衝衰左，今次就水人唔理沖左先

講到好似唔割席咁
開撚咗槍咋

1. 今次有設限期要回應
2. 你有要求都要俾時間人地覆
3. 夜晚收哂車,真係要幫拖都出唔到
4. 入面冇人衝黎托
5. 人同記者都會攰要休息
6. 小心黑警/公安鬼搞事

依家衝乜鳩啊

唔係衝唔衝
而係本來情況同928唔同
928情形係我唔理你，由你佔街，反正我唔應承你，你咪訓夠幾十日
睇下兩個月後得返幾多人？

但今次本來唔可以咁做，因為你地塞住立法會，而條修訂趕住暑假前過，我唔主動清場既話，議員入唔到去投票

而家佢宣佈暫緩，又唔同講法
又變左可以學928，你咪去佔街，反正我立法會開唔開都得
睇下你地留係條街幾多日？

要有敢死隊 講緊真係唔怕會死中槍

69清場後
一哥記者會都講到明
立法會無會開 衝係無意思

你有無見612夢遊包圍立會
阻議員入去開會 衝警方防線
有人叫唔好衝？

唔好比借口對家做野
你地可以選擇信下主耶穌架嘛

幾時輪到我地煩 你去傾關稅？

我覺得今次同五年前完全唔同

琴晚已經開始咗講
極多分化撚

真係盞鬼，全世界都當人冇後備地方開會， 人哋上撚過深圳開會㗎

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

用呢個理由阻開會

不過今次係有進步既 不割蓆呢方面
但係和理非有一百萬 行動派冇一萬呢點冇變
最後不變嘅係大家仍然未有出得黎行係去緊戰場既準備

我覺得今晚唔衝 我接受倒 因為目標真係唔清晰
但係如果呢幾日冇乜後續行動
我幾乎可以肯定樓主不幸言中
你講出左你既真心話
不過呢個moment周圍既人都覺得你既說話好難聽

同埋宜家好多人政治光譜根本就唔一樣
最近先拉近翻 接受各有各做嘅精神
屌你個閪樓主又黎緊料繼續分化
中國人思維好撚好野

督灰正仆街 自己就企係道德高地
行完當自己交左功課番屋企涼冷氣

不如樓主直接講出口啦，

你無非想搵幾條人命換關注

我發夢見到有人去港督府請願

泛民民陣班契弟騎劫晒現場班友喇

樓主係咪盲咗？
而家係叫你唔好冇會開都衝
叫你唔好夜晚冇記者嘅時候衝
林鄭今晚嘅道歉根本就係語無倫次
示威人士要求撤回法案，要求追究黑警，要求佢下台
佢就話而家好有誠意咁企響度俾你鬧，九唔搭八
搞番清楚聽日要點回應林鄭先啦
道歉唔等於回應訴求，最基本呢點都冇講清楚就衝？
我哋唔講清楚，外界Get唔到呢個係回覆
冇人會明你做乜突然又衝架

宜家衝有咩用？做班義士入冊？
係衝都好似612咁朝早啦
唔好為衝而衝 衝都要睇時機啦

講緊個方法 死磨爛磨最後一定係普通人無曬耐性

當樓主好心想警惕
有份打5年前場仗既人更加唔想輸呢一場

強烈鼓勵樓主做下一位

係叫呢家唔好衝
唔係永遠都唔好衝
唔好誤導
日頭先係我地既世界
有記者有日光有交通有精神有support
相反夜晚就係狗隻既世界

所以等聽朝再衝都未遲!!!!!!!

幾年前我都仲和理非
係今次我先知我唔可以再做和理非

夜晚衝盞比人打巢

你睇下班細既有冇裝備先...袋都冇...何來裝備

因為又唔撚係樓主衝
佢拎住個鍵盤係屋企開住冷氣屌下人企係高地可以享受虛榮感
自以為特立獨行 笑死

吹奏全世界咪等於冇分化

我只想問一句你想重演69？

唔好呃自己和理非有用，我已經見到好多人拎住二百萬打飛機，泛民話自己贏緊

樓上又有人話要衝衝去邊？衝完又可以點？有一大堆問點解你唔做？
調返轉講 咁依家你又可以點？
我只想講一點，你唔認同或者你覺得唔適合你可以唔做唔參與，
但你唔可以話人地去做既係鬼，我只係好客觀咁講返當年係點樣，
而依家你地講既野係同以前分別唔大，行緊同一個方向。
只要777唔再搞咩 冷處理 好有可能又係令一次大失敗 然後被清算
依樣係我最唔想見倒，我開依個post我只係想盡我最大可能去提醒，
希望你地明白。

你就真係5年黎無進步過
你係狗黎淨係識前衝?
唔係話唔衝
衝都要睇時候

聽日咪三罷
到時出得黎野餐嘅都有返咁上下心理準備

佢哋叫你夜晚唔好衝 唔係唔好衝 攪清楚

依家衝 = 鳩衝，毫無意義
612衝 = 議員因交通入唔到去

其實政府都幾勁
短短幾年就令到高登/連登都反勇武抗爭

真心一問，沖咩呢夜媽媽？沖完，又點呢？

最多人係夜晚？？

無物資 無裝備 無體力
但人地full gear 本身實力已經差一大截
打仗應該要有部署 適當時候做適當既野
今晚衝只係送死

叫人唔好衝係因為夜晚冇咁多人保護，一落單就仆街
朝早衝安全
不過我同意唔可以拖，但係都要諗啲衝以外速戰速決嘅辦法

依家可以做咩？

食住個勢打區議會選舉囉
尋晚播片小隊已經其一啦

不分化，不割席，不督灰！！！！
兄弟爬山，各自修行，互相cover！！！
咪再講點點點就係鬼！依嫁已經死左一個人，求下大家

一句大和解之前做二五仔篤灰 食魚蛋割席就可以完全唔存在了
因為一講你就係分化

唔係得你一個咁諗
咁救左義士先
榮耀歸於義士

冇話唔衝，留番日頭先衝
夜晚冇車出到黎支援
人命黎架
都話過唔可以再失去一個手足

衝入個冇人開會既立法會

你有無想過你先係中國人思維 乜尻都係誅心論 我講出黎 又係分化？
係咪一定要同一種論調？

尋日林鄭出黎造民怨加義士不幸犧牲
先造就到今日二百萬人出黎
今晚行動唔升級/迫政府正面回應訴求既話
其實好難再有機會 而且個國際輿論光環唔擺得幾耐 好快無人理
而地鐵不合作運動就根本係鳩嗚2.0
學樓主講 真係怕會重蹈覆轍

但既然風勢係打游擊 效法黃背心
我都選擇跟下大隊 唯有對香港人有信心 希望呢團火真係可以長keep
最怕佢慢慢磨 磨到年尾先一次過推啲會議
跟手途中逐個逐個義士清算 拉人不誠實取用電腦加網絡三毛輿論
到時可能又要幾年回氣

無話全世界無分化
只係華人第一時間就會諗分化

又多一個軍師

20001個將軍
500個士兵

唔係話唔衝 但你睇下而家金鐘仲有幾多人先....

其實應該開個呼籲 一到終點就參觀立法會

而家係勇武和理非融合咗，應衝時衝，應行時行。

相信唔少手足都係69和平，612衝，616再和平。而家係話比政府知，有起碼二百萬市民反對你，你再玩嘢我地都仲有招式出。

香港根本無得救
200萬人都係白行

如果要比較傘運同今次

傘運聲勢係浩大但都係頭幾日

之黎消耗到得番萬零人留守....

而且社會聲音兩極

比起今次200萬同聲音一面倒

內部亦團結（暫時）

係兩個形勢

係, 唔勇武會失敗, 勇武會送一定頭, 但唔係咁多人有本錢做依樣野
特別係主導嘅人係後生, 隨時無左前途, 唔好講話唔敢犧牲
之前魚蛋咁多頭送左入去, 都動搖唔到政權
你話4大地產商出手就話姐
又要求短時間一擊即中目標, 又無統籌,做統籌又有可能俾警犬請返去
你估真係食生菜?

一日重有左膠係到都難成事
抵俾台仔笑

今晚個局跟本唔同雨傘。咪傻啦

根本就食兩家茶禮煽動市民暴動

4萬人衝比100萬人遊行有用

點樣聚集到4萬勇武派先係重點
要一鼓作氣
切忌拖 同埋唔人齊照去

至於嗰班和理非 依我今日所見
佢哋根本就冇撚學過嘢
衝最好喺佢哋唔喺度嘅時候衝

今晚參加教會活動回氣， 要沖就日頭沖， 預左聽日射波朝早再黎

覺得勇武唔得唔緊要，但千祈唔好呃自己話和理非會令政府屈服

所有有份落去雨傘嘅都會有同樣感受
但唔好攞雨傘果陣嘅嘢擺落今日個局面度啦
係，每個人都唔想今次又不了了之
呢個就係點解今次有200萬人出嚟嘅原因
香港人已經試過俾政府拖淡件事，唔係所有人都係廢老唔識睇嘅
只要俾大家睇到林鄭都係玩道歉拖住等丟淡呢招
大大聲踢爆佢，好多14年參與雨傘嘅人都會出聲
道歉同任市民鬧又如何？示威提出嘅嘢一件佢都冇做到
而家係要不斷踢爆林鄭，唔係一味死衝

要沖，沖邊先啦？
立會又無話聽日開會
俾人拉左又串多次呢句

我明你講咩
但係衝就一定死，最好今晚d人慢慢散，政府唔回應就由民陣出聲屌。到時再出師有名。
持久戰市民一定輸，今晚留守更加係無意思。

團結過雨革個陣好多啦
衝唔係唔得，但立法會無人衝乜野？還是你真係覺得香港人ready衝入政總搞政變?

夜晚最撚多狗就真
獲獲夜晚衝都輸到仆街

樓主追求既係即時
有效既抗爭方式
敢死隊式抗爭
無問題呢d係個人選擇
但你批評今日出黎行既人有意思咩？
有無務實建議出到黎？

仲要對家都強咗好多
如果五年前啲警察咁勁 928一開波就收皮

而家真係唔應該衝，現場唔夠人

你有無想過
乜9都衝
只會虛耗人力
鬆弛有度先係正解

弱智仔勇文青你係咪以為冇人記得你係邊個
又話係澳洲建立新香港國?移民未?

屌你都廢事
要衝一早６９出晒黎衝啦
而家衝托柒咩

即食文化係香港人特色

你仲未知點解雨傘會輸

各位兄弟
政府都讓左步 證明我地努力無白費到

咁衝 我地既理由係乜野?

1, 放義士
有無研究過係咪真係可行?

2, 撤回
我明白撤回係最理想既 不過 如果我地只係要一個方案 唔比人傾 咁我地 係行緊777硬推2讀條路

3, 取消612 名 暴動
呢樣野 更加更加 要小心 今晚有鬼搞事

最後 各位 小心 辛苦建立既光環 跌左
以後仲有好長既路努力 返去休息下啦

香港加油! 講完 各有各諗

衝乜鳩？
夜半一點鐘
立法會入面乜人都無

拿，你等睇下林鄭會唔會出黎9up先
佢繼續縮，搵人落個deadline出黎
無既話行動升級，先禮後兵

On9
12號衝撚左啦
今日唔適合衝

唔係叫唔好衝，只係日頭會有用好多
記住我地要食住大團結個勢，步步進迫

呢個社會 衝真係無尻用。

1. 香港人要勇武既小於一成。 你永遠唔會夠人同你同心協力咁衝。

2.根本沒一個領袖去統領。 每一次靠網絡渠道，你講既野已經俾警察睇到，佢每次都可以部署。

3.上一次記者會「一哥」已經唔小心講左 「警方由朝早8點”等”到你地3點。」 呢個等字已經講撚哂警方部署，你衝佢就可以一炮清場提早收工。

4.香港社會太多道德撚

勇武暫時係死路一條

你咁撚醒目點解唔去組織大活動

邊個講衝就係鬼？

衝又唔夠人衝 又失民意變暴徒 你覺得亂衝就有用？
倒不如set 死線 佢唔回應就逐步將行動升級 最緊要係出師有名呀

我只會尊重每人睇法
但純批評而無建議既
一切都只係無建樹既討論
比起屌三毛更無意義

ok, 你ban哂, 你嘅意見係?

成班弱智仔 晚晚都有人話衝就係鬼㗎啦屌你老母， 人哋依家節錄言論呀屌係咪咁柒蠢

政府現家唔係驚我地香港市民，而係驚美國制裁香港就真係直接重擊香港，哩樣野先係令政府同中央最驚既事

講撚到口臭
唔係叫你完全唔好衝
係唔撚好送頭
今晚衝黎on9
留力聽日發夢好過

唔好為衝而衝

我地可以彈出彈入，兄弟們大家冷靜諗下

我都認為今晚返去好好休息，恢復體力先
聽日搞清楚口號，講番清楚道歉唔等於回應，暫緩不等於撤回
踢爆林鄭根本一件要求都冇做到，質疑林鄭繼續玩語言伎倆消耗市民
就算要衝，都係做埋呢步再衝啦

咁你有咩高見?

200萬人都唔借機成立臨時政府

係我蠢，係我傻，我竟然會有一絲希望

竟然覺得泛民會覺醒，香港人會有骨氣。

係我應該醒下，唔應該再信香港人。

係我要有骨氣，明明話過唔再參與又死左出黎。

一味衝衝衝 唔係叫勇武 而係叫無腦

問題係你宜加衝乜先？衝個冇人既立法會/冇人既政總？

心淡

原來仲有人記得我

6月12日我喺前線見到希望 不移民了

利申：我不屌同路人，兄弟爬山，各自努力

但係夜晚唔好衝，呢個我原則

同埋齊物資，齊人先夠做

唔想多一個被捕同受傷

求下你出黎指揮我地啦 唔好一味講唔做

推

人多嗰時唔衝 要留返半夜冇backup嗰時衝 你on9?

我地唔係無勇武過，612衝過，但最後呢？
只不過係切切實實意識到我地唔夠警犬齊裝，再衝只不過送人頭當箭靶
香港人無當過兵，不過如果巴打係軍備老闆，帶領大家一齊衝，一定好成功

衝都係驚坐監 留案底姐
如果唔洗坐監 一早衝左啦

日頭衝會好啲

同埋連登太多鍵盤戰士 講話衝 實際會衝嘅都唔知有幾多個

咁你想點，今日爬入立法會？

agger
軍師咁有部署 唔去現場指點江山真浪費

叫大家唔好衝姐 邊有篤灰呀

去過金鐘都知 上唔到網會
612大把人叫衝 但其實係屋企mon post

暫援咗就無死線，你衝乜 9 佔乜 9 佢都由你唔理你你可以點？佔中就係咁搞到大家無晒鬥志。

冇人話夜晚衝，，叫你今日日頭多人果時行動ar,互相照應

我都讚成應該要衝 不過都要揾啱時間地點 唔係就等如鳩做

計我話下次遊行終點應該係禮賓府

而家散啊 唔通佢唔撤你就日日訓街？

走啦

同雨革唔同
雨革係唔準升
呢次係岩時候先可以升

利申衝過，支持衝，唔信和理非係出路
但夜晚冇體力冇裝備冇記者，一定唔係岩既時候
只要有人call我朝早去我唔撚返工都會出

我都唔撚明點解會捉鬼俾黑警

屌你老母民陣狗察隊
當年成日叫我地留意可疑人士，又話好有可能黑警混咗入嚟，捉到就交俾黑警。
到咗今日都係用一招

屌你老味黑警派嚟，你捉返俾佢有撚用呀？
同路人就俾人收皮
當年爆玻璃，係衰咗、最後係衝唔到！
但拉咗佢地係害咗自己人、搞散運動、嚴重分化！

呢啲仇恨怨恨好難解得開

點解到咗今日你地都仲要捉鬼！
明唔明捉鬼其實係無撚用架！

各有各做就唔好騎劫人地個活動
今日講明係和平
係多人但唔好多人都唔想衝
點解要騎劫呢班人個活動
要衝咪好似上星期咁各有各做
星期日和理非
立會開會就勇武
要支持嘅自己就會出黎
何必騎劫

拎雨革人數同依家比

係
發夢係現場上到一刻
見到好多人係咁推post話衝話衝
一定係屋企鍵戰撚

好撚急咩？
要人凌晨衝係咩居心

總之諗多D後續啦

我又明白樓主講既野 事實上而家係幾似傘運後期
不過我都覺得今晚唔應該衝
但今晚後，必須有大量後續行動，唔可以斷開
唔一定要衝 ，唔係得呢種方法既
但係不合作運動要有，包圍某地方都可以考慮，
總之唔可以冇野做，冇野做，民氣就會散

當年最失敗果樣野
就係佔領後中間好多時間係冇諗要做咩，
有既，就係靜坐畫下公仔，整自修室，
結果自己消耗死自己

樓主搶道德高地搶得好撚準架
點解唔敢出黎回應？

死線可以你定，唔係人地定

朝早先衝

最重要係釋放所有民主運動的戰士，否則只會衝一個少一個

真係全程上唔到網 直到入左地鐵
去之前仲以為講講下

引起討論都係好事黎既

推呢個
樓主唔該退一步諗諗呢堆野有無道理

我覺得係有批 抗爭新手、仲有啲係打手

特別問人「點解要衝」好明顯係 乜柒都唔識嘅新手

「點解衝？」
我地每次衝贏都係無原因、無預視地贏

928點解會衝出馬路
當時無人諗過霸馬路
個個都諗住圍上去幫班學生
點知變咗霸馬路

銅鑼灣、旺角又係
又係無預期地霸咗出嚟

銅鑼灣無啦啦就坐低咗
旺角就無啦啦聚咗人群去朗豪坊
聚聚下，見到港島有衝突就坐咗個佔領區出嚟
928催淚彈係想趕人走
點知我地唔走不特只，仲越嚟越多人！

每一單都係無特登去計過
更加唔輪到你班零付出嘅人問「點解衝」！

一有計劃就注定收皮！
爆玻璃？俾人阻俾人拉鳩晒！

你地可以唔衝，甚至避開
但唔好阻人

立法會無人，你可唔可以話比我知衝咩？
衝完有咩部署？
乜柒都無諗就唔好水人去衝衝衝，
你呢啲唔係勇武，
係為衝而衝

你意思係應該今日晏就衝衝去邊？
成條街龜都冇隻

正話響度諗，林鄭既下一步棋會係點，好大機會佢就係再無下一步，暫緩，唔再提，立法會唔再傾。咁我地呢邊又可以點做？過多幾個月大家可能開始淡忘件事

同埋雨革時無咁激進
大家都係諗住出黎坐下明志
今次想衝其實都只係為左癱瘓立法會
如果人數夠多 其實唔衝都一樣
佔領哂全部政總、立會出入口 完全癱瘓政府
咁就可以企道德高地又唔阻人返工返學

而家個個攰到pk冇裝備 無啦啦有人放火 放完警察就有can即刻影 你點睇

知唔知咩叫請君入甕？

所以講明個活動會唔會升級係最好
和理非嘅活動就唔係玩勇武
勇武嘅活動和理非都唔好阻住

討論都有分深度同闊度
睇唔到呢個討論層面有咩空間

呢樣真心諗唔透
點解要夜晚呢個體力容易消耗嘅時間衝
日頭咁好精神點解唔做？
叫人夜晚衝先最撚鬼 利用人夜晚情緒容易高漲動搖

太多人留言 我都無辦法逐個回覆
上面仍然係一班話想推人死 我無出過去就收皮
正正就係我個post講既 同以前一樣 郁d就問人地做過d咩
就算係一條底褲都有佢既作用 但轉頭又話唔好分化

好多人話立法會無人 先唔講 唔知點解一定要講立法會
咁我想問 如果立會一直唔開 or 搬去第度開
係咪就 完 唔再講呢？而且個個講夜晚好似講到一定係深夜咁
我都好唔理解

講真 做定唔做 好個人 但請唔好講到d人做就係唔識
唔岩時間 唔合乎 係鬼

黑警不嬲都有cam
好明顯你就唔撚識啦

唉 同感 但你預比人負皮
我記得佔中嘅時候好多人都覺得好有希望 覺得真係會成功
結果又係班和平撚出黎搞到收皮收場
之後幾年好多戰友都有一感覺
就係連佔中都搞唔掂 香港邊會有希望

好啦終於等左5年 200萬人出黎遊行
又係成班人覺得好有希望 覺得會成功
但又係班和平撚出黎叫人等等等
等你老母咩
我諗最後失敗收場
啲戰友又會覺得200萬人都無用 香港無希望架喇

星期日晚佔左立會星期一仲點開會？

起碼我有同意既
深夜唔好衝

人地有椒有棍有槍，你升乜可以頂到三十秒？

講你就叻，最後咪又係連登開完post 就算

基本最重要既目標都無
我真係唔知呢一刻想點
包圍定係宗教集會?

冷靜，大家唔同諗法都唔好互屌

衝乜撚野 立法會無人衝黎把撚 同埋200萬人剩係得後生仔？你唔撚諗下希老人家 有傷殘人士 有一家大細係度 衝會有咩後果？

目標明確
1. 撤回
2. 追究警察濫權
3. 612不是暴動
4.釋放被捕人士

Set死線，無回應就行動升級。

200萬人喎ching
咁都叫差唔多？
而家真係人民覺醒
好多唔關心政治都開始關心
我屋企兩老都知世界發生咩事
重幫手罵番建制 話一定會登記做選民

Push

多人->電話信號極弱
其實要諗方法搞搞佢
例如如果幾個人group埋一齊
就同台既留返一部 其他飛行模式
俾個信號收得好d

因為佢哋想要議席！！！！
因為佢哋想選到議員！！！！！
先至會煽風點火要人和平！！

就快選舉啦！！！你明唔明？！
成班人都好撚貪心

建制派講粗口屌鳩林鄭月娥
其實都係為咗議席！！！！

然後有今日2百萬零一人
唔駛再問咁之後點
冇人識預知未來
只係冇必要政府退一步自己就急住立刻行前一步

軍師 我928 612 都有出嚟 唔敢講最前線 但都會食到唔少tear gas

今晚既部署係點？ 可唔可以請教吓

睇咁耐都無人話到我聽衝去邊 同做乜

聽講去到海旁先上到網

問題係 今日冇咩狗
抖夠夜晚大把力開你拖 都仲要衝就真係傻
而你地就曬足一日太陽 行左8個鐘
又冇裝備同支援 人又唔多 唉

和理非就和理非 勇武就勇武
兩者只會互補不足, 但未必可直接扶持

你要借和理非嘅力, 就要俾佢繼續和理非
唔通你去衝, 和理非會突然勇武咩, 事實話過俾你知唔會

講到成立臨時政府食生菜咁

佔領立法會，禮賓府，政總好多可能性，原來唔開會，你唔識抗爭，所以69，616兩份政府回應咪適合用黎撚化你

聽日政棍G鋒出冊好快又騎劫做開心大本營

呢個鐘數
最不利你黎衝？
入黑無交通
地圖你唔夠人清楚（密路）
目標唔一致 (有人唔想衝）
一哥話 入面無人 衝入去做乜 佔領佢？
無水無電無食物
仲有機會比人借題發揮

情況唔同

乜立法會開會一定要喺會議廳裡面開？

612超強力物資、scout、first aid 等support、有曬戰略部署、所有人有曬覺悟會有衝突... 結果都只係單方面既挨打。乜武器、防具都冇，衝乜撚呀到底？樓主有冇去612？有冇見識過當時果種俾人當狗咁趕既絕望感？

仲要嗰班人係「叫」人衝自己唔衝

其實原本諗住睇下因為暫援會少咗幾多人，即係剩返幾多堅實反對派，點之仲多咗人

但至少唔係可以入煙既眼罩同完全擋唔到催淚彈既口罩同拎起彈會燒親手既勞工手套同遮先
個日既前線講真真係一密集一出催淚彈係即散
咁樣衝同返去訓係冇分別

利申：發前企前線

好煩又黎不設實際咁屌
咁啦，你而家去衝，我去做支援同保護你
你敢嘅話我就敢
唔好得個屌字

頭先我同美國媒體做訪問，講左三個字
我強調雨革無贏，今日未贏
主持問點解明知輸到咁都咁多人照出
我只能話大家決心已經強左好多
唔打算再輸
但，你夜晚衝個無人的地方做乜勁？
聽日都集氣罷工罷學，日頭氣勢先好喎

你衝嘅目如果係迫佢撤回，咁我想問你，衝完之後點樣可以令佢撤回？
佢會因為你呢一刻衝有壓力，但實質係咩？
612都叫阻佢開會，咁依家呢？
冇咗個會，衝完佔完咪又係拖死你

情願打游擊去禮賓府參觀仲好

衝真係冇用 雨革仲有排先選區議同立法會 但係如果今日出去遊行既人都去投票 咁樣做仲有希望

屌你而家衝唔會有backup
重復返69事件一樣收皮

我話你聽， 而家同5年前嘅分別係， 無話唔衝， 不過睇時間， 睇情況。 要衝都要睇住d 手足。 而家同5年前唔同嘅係， 而家係d 差佬真係會打到你入廠再入你暴動罪。 5年前係無呢d 野。

不過而家係肯定多人接受左衝， 不過係等有記者個陣日光日白。 夜晚而家係一定俾人溶撚左。 而家係真係會死人。

連黑警拎到個cam出嚟影
都可以當係「鬼嘅陰謀論」

有無咁低智呀？

黑警係要set局
就放火前set好晒多角度隱蔽cam啦
事後鍾意點cut點放片都仲得

見到黑警拎cam拎相機就鬼？
醒啲啦
黑警不嬲都大把cam
直情唔撚戴證著便服
拎住部相機係人群入面影添啦

諗得出問得出呢條問題嘅人
係咪一次街都未出過？

基本上我係好認同樓主 除左最尾果點
依家個大勢就係夜晚先守 朝早再攻（朝早攻無論裝備同人數都有優勢 69同612就係最佳證據）

另外想幫樓主補充
衝係必然 但係必須要有足夠既準備
Eg. 設立deadline比林鄭 （其實岩岩隔離post有做過 但係佢set做午夜12點實在不智） deadline應該設立係聽日中午而非隔離post 既午夜
原因如下
1）政府跪低都要落台階 （面子問題）
2）政府都需要時間準備 唔可能發個聲明就立即撤回同釋放義士（實際操作問題）

另外設立deadline亦應慎重考慮下一步計劃
如果政府回應未如理想/拒絕回應 應有確實計劃將行動升級 （隔離post 只係講左午夜12點要求撤回 冇任何後續）

睇返隔離post 雖然佢有5000正皮 但從來冇人理性討論個計劃應該點行 只係圍爐打飛機
然而呢d打飛機post只會令deadline既威嚴 嚴重下降 變成狼來了既故事

以上係我對黎緊行動既見解 同樓主大致相同 但重申夜晚只宜守 同提出deadline 不宜進攻！

聽日617 一定要出黎 唔可以再拖！

錯
你只睇612同龍和道第一戰已經差遠

612係出左聲明話3點唔撤就出，龍和道係當時某論壇出post搞，冇文宣冇理據

你出師無名，效果差好撚遠

希望下次集會見到你可以帶領一班手足同好重蹈覆轍

今日明明人最多，衝擊
成本最低，衝有無用我唔知，但黑警今日仲驚過你，佢今晚敢圍打，聽朝我地就夠膽全城罷工罷課，點解要成本高個陣先黎衝？

唔好

樓主佢哋好似啱啱出世咁樣未見識過其他人嘅殘酷當然會幻想成個世界都好美好但香港冇時間畀你哋慢慢學習

老老實實
單純講送中條例
短時間 起碼林鄭任內都唔會再有機會推到

但而家一定要政府面對
反而係白色恐怖同警權果D

但點樣SPIN去呢2點又有D困難

算喇樓主 如果今次有成百幾二百萬人都仲要重覆雨傘條路 仲係俾左膠成功騎劫嘅 咁香港人只好認命喇 到時班和理非都會一齊食屎

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

咁你睇下法國黃背心 成功例子 人地係咪遊完行冇力再死守陣地？

唔好執著做熱血戰士 唔好死守陣地 而家冇人冇物俾你衝左又點 要衝都唔係依加衝 求下你地走

樓主手足又無講要做咩

又唔準我問點解衝

咁你都俾個plan我 當我警犬咁撚 指吓我去邊

過去一個禮拜已經好清晰

69日頭行 夜晚衝 結果係送頭
611 夜晚和平霸場
612 日頭出得嘅都有哂覺悟係霸路 推防線 因為777話要二讀
616 人數上升級 但係主調都係和理非多

而家777除咗話道歉 無講佢送中下步點做
咁樣好難做到共識去霸路 去推防線
因為大眾feel唔到迫切性

而家惟有唔好鬆懈 準備好隨時assemble
起碼要維持呢場運動到立法會暑假

嗰日無幾十發子彈咁開發，你中一粒都分分鐘無命，唔好咁天真以為可同差佬比軍力

一講幾句就問你社運履歷根本2014
我由反高鐵開始每一次都有出嚟咁你哋係咪全世界都收皮？ 問乜撚嘢知唔知自己講緊乜撚嘢
有又點冇又點?冇嘅就講嘢冇道理? 你哋係咪戇撚鳩

過咗1點啲人走9成啦
Btw
新account

唔撚好再講捉鬼

講完

因為大家幻想左200 萬人都係想衝
跟本實際上就唔會，有班人唔想衝逼佢都冇用
我地騎劫左佢地咪會出現篤灰果d 情況囉
所以各有各做，係勇武活動果時和理非都唔好阻住哂
好似上星期咁各有各做，自由選擇就最好

唉 都預左一大班人會話叫我去指揮 又話我係想人死
當年都係咁 每當有人做過咩 就會有人話你做過咩？你咁勁唔自己做？
我只係能夠講出左當年係點 我o既觀察 引發你地既思考
我唔否認比係當年係有進步 但我亦都想講 有好多野仍然無改變
如果大家唔去正視依d問題 只能夠係召喚阿寶

612咪啱時機，講明開大會名正言順阻

真
日日話衝衝衝
衝果班咪坐撚緊十幾碌囉
係呀樓豬日日有衝
竟然五年都未比人拉

沖黎做乜

起個爭取唔到警察支持既臨時政府俾解放軍有機會層殺二百萬人？

唔一定
但立會有像徵意義
而且民主派可以照入去開會

下？咁你衝乜？去送頭？

樓主有危機意識係好, 但咁快用咁既言辭否定大家既努力又唔見有咩建設性idea, 就唔係好講得過去.

政府最叻係等人少玩清場
衝個無人開會既立法會又完全無意思
我預聽日已經少好多人
可能又似雨革式佔街唔知做緊乜
玩拖字訣消民氣根本係中共/港共最耍家

衝衝衝衝衝
唔係話唔衝得，你依家衝啲咩？
有冇合理理由？想衝邊度？衝嚟做咩？

諗清楚先衝得唔得

我都聞到浸味
希望係我聞錯

無腦咪你依D囉 612我地唔撚夠多人咩 圍撚住立法會啦 200萬人 有幾多一家大細 老人家 你一句話衝 人地差佬順理成章放催淚彈 到時邊個傷D 當然我係講到最嚴重既情況啦 但係唔該諗下後果啦 一味衝

一有大台就好難持久，現時只希望大家夠默契，可以合力兵來將擋，水來土掩

必要時以退為進

衝都要諗衝既目的係咩啦屌

612衝係要阻開會 目標明確

依家俾你衝咗入個吉既立法會又點

拖到幾耐？

博俾人清場送人頭

成本低？？？
當時2百萬人90%都冇防具，邊個肯同你主動衝先
我敢講一開打全部都會走哂番屋企

個問題唔單止係肯香港到

你要夾埋其他地方先有勝算

重點係 立法會唔係得惡法要通過 大把民生野要傾

歷史真係會不斷重覆 今晚已經開始左膠化
屌你老母又要食多幾年屎
仲有咪撚再講鬼唔鬼 黑警要做你的話光明正大清場打柒你都得 使撚set局

屌好心啦講左幾撚多次話唔撚係唔衝
而係唔撚好而家衝呀
冇裝備
冇體力
入黑監管黑警又難
人又冇日頭咁多
冇地鐵支援又難
69咪衰撚左一鑊囉

衝完仲可以比位人入暴動

而家繼續和平留守黑警又吹你唔脹
(用宗教集會做理由)

日頭先再衝起碼都有支援
希望大家頂住
唔想再失去任何一位義士

大佬呀，你嘅策略唔了解香港人嘅本質又點會work？
第一，依家唔洗食樹皮，個個又咁瘦弱，邊個肯搵命搏先，比人拉左仲分分鐘坐三五碌唔少得
第二，起碼八成係和理非，當中又有一半係有潔癖嘅和理非，亦唔係全世界都上連登，佢就係篤灰，你吹得佢脹？你屌佢就會聽你講？
雨革失敗就係因為盲坐消耗能量，魚革失敗係因為盲衝而且個理由無足夠支持，難得香港人終於將多樣結合，去實行be water嘅真諦，今次好明顯係有好多唔同，我絕不認同係重蹈覆轍。點解一定要話人唔啱話會失敗，令戰友灰心放棄先係失敗嘅開始

我想講幾點
一，夜晚唔好衝
69同天琦都衰過，深夜無交通，有人想幫你都幫唔到呀
二，現場唔夠裝，唔夠人
留守犬唔會搞你，你衝左會清你場
唔夠裝備受傷機會好大，連佔左既地方都無埋(如果輸既話)
三，沖既話，沖去邊為D乜
你地無落過死線，訴求叫得最大聲係下台。我當沖既義士都係呂布一騎當千，但沖去邊呢？為左D乜呢？點解沖會對件事有影響呢？你沖得贏都要解釋架

或者樓主真係經歷928，覺得點解200萬人出到黎都唔搞D大獲野
但議事論事就係，現實層面依家沖博唔過
道理民意層面有D危危扶
熱血係好，好多謝你咁有使命感，但都要冷靜
一晚，求你至少忍一晚

香港人冇撚進步過
比3毛吹下風又跟住自滿
根本宜家
未 撚 贏 過
仲浪費所有被捕義士心血
浪費烈士一番心機
以死去提醒我地唔好鬆懈
點知過左一日咋
就已經咁樣
香港人抵撚死架

而家係和理非嘅回合！！

抽完一大輪水就話提下你班傻鳩渣, 醒少少啦屌你地老母

但邊個敢做喱個帶頭？你咁講姐係你帶令暴動？

衝去邊？為乜衝？為衝而衝？

真係衝上腦
名不正則言不順，咁簡單嘅道理都唔明
依家冇人開會，班狗又未郁手，你憑咩衝，衝啲咩？
你話班狗郁手在先（記得錄低做證據），你還拖（保護其他人），起碼都叫名正言順

衝可以解決問題 不等於 解決問題就要衝
更加唔等於衝可以解決晒所有問題

又鬧交

唔同晒，五年前玩長期留守，但大家都有自己生活，班狗係到睇住你又有錢收。根本就玩唔起，長遠都係自我收皮。
今次我覺得有吸取咗上次教訓，大家唔做無謂既留守，開始有啲游擊feel
當然有意義既留守，好似6月11-12咁，大家都有堅持，所以叫做進步左
不過我覺得最大問題係我地無政府既死穴係手上，比你幾多人上街/設死線升級/衝，佢都可以唔彩你。咁你做咩都無用，所以與其係到討論衝唔衝，不如討論下有咩實際野可以去對付政府

老老實實
乜都話衝你有冇諗過你資本係咩先？
你前線有幾多人，每人底線去到邊
點指揮，天文台，情報又有冇
衝既目標係咩，衝呢步目的又係咩
衝唔梗要，亦都需要
但你地可唔可以plan好先衝
千祈唔好俾人多假象呃左
街頭啲人睇落人多但真係前線跟本就好少
你地好撚重要捉一個少一個
我關注既唔係咩和理非光環
係你地唔好隨便無意義送頭

跟本果日連電話都無用過
全部靠口耳相傳

之前既唔講 只講今日
今日有成二百萬零一人
係空前絕後既多
如果衝 冇錯 成功機會係好大
但你有冇諗過今日有幾多人係完全冇裝備
又有幾多係家長帶埋小朋友出黎
又有幾多肯企出黎既老人家
或者你會話咁點解唔夜晚衝
先唔講遊行stay成日既人夠唔夠體力
你夜晚先衝班狗就真係多謝你
要拖要打任佢地魚肉
而你亦無理由會唔知班狗癲起上黎有幾恐怖
呢個情況下衝你同推佢地去死有咩分別？

成立臨時政府根本無合法性
好多國家同中國有經濟關係 就算美國係咁制裁中國
都唔會唔承認香港屬於中國
一諗就知臨時政府唔可行 到時國際由支持變反對
你打咁多野 我估你一係三毛 一係鍵戰 一係弱智仔

你不如答我
依個moment衝黎為乜目的先？

今晚唔應該衝係合理，
聽日就衝

笑鳩人哋自己咪一樣
五年後你都係冇變
淨係識一味尻衝
冇人講過以後唔衝
大多數人都淨係叫你今晚唔好搞咁多嘢住先
一嚟行足10幾個鐘大家都好攰，人哋差佬就休息夠同你玩
要玩都係聽日有能力慢慢玩
適當嘅時候做適當嘅嘢

四個訴求根本冇一個係100%回應過 港豬真係港豬
撤退撚同和理非你地咪撚去懷念位義士喇

夜晚衝又有咩用？
俾你衝到入去又點？個個傷晒等支援俾人清場？
衝唔入就真係好似你所講嘅雨
無論衝唔衝得入，效果唔大

點解612咁大迴響係因為日頭清場
傳媒夠多，有幾多人睇緊直播
夜晚又有幾多人睇？

唔係鳩衝就得㗎鍵手

而家仲開緊加年華添
香港人真係唔撚識死

叫人散果班撚頭又點計? 公海已經幾個post

都講到明今日係和平
你去騎劫果班人咪攪到又篤灰又捉鬼
唔好當左和理非嘅士兵都係勇武嘅士兵先得架...
各有各做就要互不騎劫互不拉後腳先得架
好似之前和理非阻人衝升旗
勇武騎劫和理非活動
咁又會重複同樣錯誤
好似上星期咁各有各做咪最好

大家只係意見諗法唔同
最終目的都一樣
兄弟爬山 各有各做 唔督灰 唔分化
一齊加油啦

又話人唔汲取教訓
明明就係佢唔汲取教訓，次次夜晚訓都冇好結果又唔提，一味叫人衝

你睇吓今日物資站嘅物資/人手都唔多啦
冇成本？
支援嘅都支援唔到
仲話冇成本

其實你有無想過 612個日 佢堅持要開 佢去赤柱美利樓都可以開
我唔可以話你地依個想法係錯 我亦都唔明點解大家一定要講垃圾會
有好多人叫我比plan乜乜乜 我唔知想害我定點
我依個post只係想激發你地思考 提醒你地嚴防阿寶召喚
我既意見係好簡單 人多係最適合後續
所有野都係一鼓作氣 當你地下下都問衝左又點
其實已經入返個死位入面 當年衝左出去干諾道中
我都可以問衝左又點？好多野係不能預計
我要指出既就係好多人用左要預計性去評定一件事

另外我必需講 好多人話夜晚無人back up 我係好贊成
但我理解唔倒 點解夜晚=深夜 6-10依段時間好似消失左咁

唔係唔支持勇武
要衝真係要睇時機
今晚無指揮無計劃 鳩衝去送頭？
6.12點解衝擊唔到立法會？
我相信係因為好多人毫無防備同對應方法
幾百發催淚同布袋彈射過黎
有幾多人會有經驗 有方法對應？
但經過6.12相信好多人會起碼有思考相關嘅對應方法先 至少知道點樣保護自己 唔好拖累其他人
我覺得今晚唔好衝係因為同送頭無分別
有幾多記者響留守嗰到幫你cam比全世界知？
有幾多人救到你？
要衝都係朝早衝
有人 有記者 先救到你
啲人返工多人 警察先唔敢亂黎

衝完又點，一係畀人打返，夜晚晚又攰又無記者，無謂送頭
畀你衝到，仲慘，真係同佔中一樣，日日要瞓街呀？
到佢開會時咪衝佢老母囉，何必急於一事，仲要係行完之時呢？

聽日可以衝邊？
衝到入去又可以做d 咩？等畀黑警包圍？

屌那星 今日行一行行左成4個鐘
就算我想衝我隻腳都唔比我衝啦大佬
加上今日要衝去邊？

今日原本就係佢地吹雞嘅活動

平心而論
呢次人數多過雨傘，好多新手，仲有100萬人係第一次
老弱婦孺都出曬黎，就算有心做，唔係真係個個咁有行動力
咁短時間要佢地進步到超越雨傘真係有難度
連最基本點解決催淚彈/橡膠彈/布袋彈，比差佬圍點揾路走都無概念

其實全部野都係講運，而家係同時間競賽緊幾樣野
溫和勇武大團結到可以有好大"進步" vs
中共+777頂唔順想玩多次武力鎮壓 vs
美國出手整死中國（加香港）vs
可能以上同時進行

香港人，信念就肯定有，不過一切發生得太快，真係未ready

我又覺得唔同 雨革多極都冇50萬
200萬其實繼續和平佢都要撤啦
而家要做既係唔撤你都要keep倒個個星期都200萬人出黎行
而家沖反而少至少一半人

其實會沖既人有幾多 將6月10個數再扣1/3就差唔多 可能20萬都冇

樓主，衝都真係要睇時機，有勇無謀有咩意思啊？
而家黑麻麻無各界記者你叫人衝真係唔明智啊....
唔想義士有不必要嘅犧牲，犧牲嘅義士一個都嫌多！
真係唔反對衝，不過求吓你要喺有利條件下衝。

咪係囉
今日黑警派哂啲瘦弱殘維持秩序
夜晚你一衝就成群抖足精神嘅速龍打柒義士
夜媽媽打到變肉餅都無人影到你救到你
俾人告又無證據幫你
唔係唔俾你衝
提你睇下實力 輿論 同環境啫

其實講到尾就係無人敢出截set deadline
set左大家就散得水啦

屌你打機開技都要cd啦
衝親要手足義士押埋前途生命財產
今晚比你衝到入去 入面影都無隻
手足們要冷靜

回應返
第一點 睇唔到係所講嘅嘢 成件事由一開始就講緊兄弟爬山 各有各做 比起五年一有人戴口罩就話佢係鬼嘅時候完成唔一樣 至少我12號企最前線衝都冇聽過任何類似說話

第二點 依家立法會入面都冇人 衝入去為咩 睇唔到衝完有咩作用

第三點 今日遊行啲人一家大細咁出嚟 推住bb車 本身遊行就唔同示威 係比更多傾向和理非嘅人出嚟 如果你今日叫佢哋衝 咁混亂一定會有人受傷 你先係害死佢哋嘅人

第四點 同理 一家大細出嚟 你想啲人拖住小朋友衝擊警方防線？
遊行=/=集會示威 都要顧及今日係咩人參與

話左唔分化唔互屌
咪就佢地和理非，點解要屌
大家各有各做，自己獨立思考
只係目標一致就冇問題
行嘅路可以唔同但係可以互相支援

呢度早幾日先話民陣只係負責吹雞 大家唔撚受民陣指揮
都痴撚線 兩日間風氣唔同晒

發夢諗到

衝都要有位入佢
單純既衝擊係無意義
等機會啦

不過班撚屌又開始捉鬼本性
就真係狗改不了吃屎

衝邊？有咩意義？
之前就話立法會有人開會就衝立法會姐
宜家都冇人係度
你打算衝邊度？衝一個冇議員係度嘅建築物有咩意義？送頭？

今日出去
9成都無諗過會同你做勇武份子

612我地唔係衝？ 咁撚多人有哂裝備圍撚住立法會 跟住衝 咁衝唔衝得贏阿？ 傷兵一大堆 差佬剩係放催淚彈 我地已經唔洗玩啦 樓主真係天真 以為多人衝就贏

如果有人肯付政治代價去set deadline 咁大家到時就有晒準備要做乜
宜家都無人肯去做呢樣野

人地鍾意散咪散囉
你逼佢留係度篤灰咩

散唔散係大家自己決定
今晚最好大家都係休息夠
聽朝繼續打

有咩屌得唔啱
逐pts反駁
關佢要組織個黨咩事

煩唔煩成日出呢埋怨婦鳩POST
尊重下人地立場好唔好,人地本身唔衝,民陣點叫都係唔會衝架啦
成班00後一箱情願將自己個套加落人地身上

200萬人都唔係個個會衝
遊行同第二啲示威係不同性質既東西嚟
話今日有咁多人所以接續就衝係不切實際

見到上面有人話靠衝擊成立臨時政府真係想笑

1.200萬人唔係全部想靠暴力解決香港政治問題
2.香港人重視經濟民生大過一切
3.政府暫緩立法降低衝擊立會的迫切性
4.人力同裝備上都無得同警察鬥
5.中國仍然係強勢國同埋有底線

乖乖地登記做選民投票投非建制派吧

遊行完攰到仆街 又送佢地去死？

仲未吸取69教訓？
夜晚衝係唔理智 因為冇咁多人 都冇咁多支援

衝其實得1個情況下係有用
就係立會開會三讀夾硬過你衝入去佔領

而家衝去邊 衝完點做都唔知咁衝乜柒
唔好要人同你一齊坐d無撚用既監啦好嗎

叫你地今晚散呀
之後再出過唔得嘅

佢要走咪自己走 使撚開個post叫其他人走?
今次又失敗 以後條路仲難行

on9，啲人係聽你吹雞出嚟㗎

要衝都係日頭

其實而家唔言論自由
勇武派同和理非要喺網上面爭辯
勇武派係好蝕底 因為好多嘢唔講得

今日就算啦
我建議巴打你睇下一個post 啲人而家想每個星期日都出嚟行 話行足一年都得

呢啲人根本好難溝通
佢哋淨係想表態 唔係認真想得到嗰樣嘢

當年2014年 有啲人想升級嘅時候 其實好多人都好似你哋咁樣講嘢 有勇無謀 唔係話唔畀你衝 沖咗又點先 一大堆呢啲說話

衝係要有目的，你要衝就去禮賓府捉鳩條柒婆.....發夢時咁諗

如果今次唔係和平示威
今日唔會有咁多人出現

聽日真係有人罷工？

睇番早幾日啲post 用下個腦先講嘢喇你

咁我又唔係話要依家衝嘅
不過唔想再行黃革條路

香港人既本質又真係冇變過
而始終無法武裝對抗

日頭記者都多d啦，日頭落單都易比人發現，夜晚就真係被消失都有可能，而且黑媽媽有相機都未必影得清

樓豬要激發思考渣,你地唔好屌佢啦

又話兄弟爬山 今日係和理非日子就算啦 之後從長計議

要衝都唔係心口掛個勇字就衝架
612 發夢見到大把人都唔係衝 諗住係後面充撐場面就算
短褲短衫又冇裝備得個弱雞口罩 一放催淚彈個個執輸行頭慘過敗家咁有咁快走咁快 即刻差唔多冇左一半人
勇武派同和理非其實好難同一時間做
不過冇和理非就冇勇武出動既理由
冇勇武就換唔到和理非想要既野
可能真係要好似69 612咁先係和理非同勇武最好既合作方式
同埋好認同一樣野就係夜晚衝好危險
唔熟地形又冇車走係好大獲

班仆街又捉鬼 好撚火 重重覆覆 五年啦 屌你老母

事實係今晚咁既情況，衝完同69根本無分別
都係俾班狗打到豬閪咁
咁多次既經驗都已經話咗俾大家知
要衝一定係揀下午既時間
夜晚完全係班狗既世界
無謂多作犧牲

同一套戰術打足30年輸足30年都係要繼續用同一套
仲好意思自命聰明

已經唔知話你地咩好，唯有講加油啦

今日開晒電話電筒已經好左膠feel好驚又好似5年前咁

其實出POST個都唔知有冇行個一次
行一次仲辛苦個行山,行完都散水有撚力衝
而且星期日似嘉年華巡遊多個似遊行
好多人一家大細幾代一齊行

唔係話要捉鬼 但你冇人冇目標冇體力冇裝又黑衝乜鬼？

日頭衝話人騎劫
比和理非做人牆 篤灰
狗咬狗
衝既黑衫眼罩口罩=鬼

聽日係有行動，唔係膠化緊，宜家係做緊不作為，不作為都可以有威脅

有兩點啦
第一點我唔知點解夜晚就一定係等於深夜

第二點 講咩都冇用 乜嘢都話你冇做 咁叻你唔做 做咗又點 萬能嘅依幾句

其實問題係200萬人裡面有衝嘅諗法嘅人都唔知有冇5%
加上有九成人都係冇gear
一衝就一定分化 我地係要利用和理非撚去助攻
但唔可以強迫佢地陪埋我地一齊衝

上多幾堂課先會學精
冇眼睇

即係樓豬拋個波出黎, 你地要諗啦, 唔諗就等死啦
屌醒完你地自己拎道德高地囉, 無責任要俾意見, 無責任要做啲咩

咁撚複雜把撚，唔好係馬路扎營，改去添馬，有心既個個星期日遊行遊到林鄭落台

物資短缺衝乜鳩？

OK
衝衝衝
衝羅湖 反攻大陸

樓豬唔衝就係鬼

200萬人出左街，就算得1萬人衝其他人打氣
我相信黑警都唔夠膽做乜野阻止人群
人係好容易受感染嘅人，一刺激到後面嘅人

跟本聽日三霸集會先係衝既戰場
你話人少左？
屌你班聽日唔出黎既人
你覺得你衝左佢會跟你後面？
要知道搵市民上戰場係冇用
只會負累+影響判斷

佢地作用係出黎為你地衝既道德責任背書，勇武用自己前途生命做賭注去衝係好值得尊敬，但都要保護返為你背書既人，你衝左連帶全部人都變埋勇武，佢地就再冇光環為你地背書，講戰鬥能力勇武邊可能真係夠黑警打，我地要贏既始終都係要靠光環

代po

衝既意義唔一定係衝撚到入去先叫贏羅
而家唔係武裝衝突阿唔該
如果你覺得3點個野先叫衝
咁個領地係點黎？
警察讓比你佔路？
罷撚好路，民陣先施施然落黎開大台

講到咁撚口響
你叫民陣下次渣車開撚哂領地先叫人黎羅
企後排依牙鬆降最撚無恥

仲有
衰D講
唔係傷撚哂，仲要死一件
今日會咁多人出黎？？？？？

當然無人會想傷亡
而家就唔討論衝係岩定唔岩啦
但唔該你唔好漠視左行動派既威力
食撚完人血饅頭就割席
呢d仆街唔撚死都無用

612咁樣 有目標有人有體力 出得黎都預左嘅 又日頭 衝冇問題

你而家咁樣乜都冇點衝 衝去邊

你都痴撚線 你覺得姐 有咩後果你負責？ 你同毅進仔無分別 一樣無撚腦

其實你呢啲撚樣 最撚 眾人皆醉我獨醒就係你依啲 用埋啲口吻濕尻到

佔領最多到聽日，唔係又俾777放紙鳶拖死自己

今日唔係6月9、12咁，要阻立法會開會要同政府對攻
記住法國黃背心既做法，無必要死守任何公共空間
死守民氣會時間消耗，又容易成為鎮壓目標

以不受傷不被捕為最緊要目標，守到最好
守唔到未任佢清，要班毅進仔執乾淨條路先好走
之後上下禮賓府又得，封下添馬又得

so？你估你係大台？

其實我覺得而家衝係時機

開頭未團結就可以觀望

但而家已經凝聚到，如果唔迫政府計數就又淪為鳩做

星期日示弱 平日示威
要港虎一啖砂糖一啖屎

一嚟大家都未預備好
你望吓周圍啲人先啦
你估個個都啱去衝
有大有細
要沖入去廁所啦

你帶頭衝啦 等緊你

我覺得因為好多細路仔
佢哋無經過雨革
唔明我哋覺得事情有幾相似，有幾唔想重蹈複轍
亦有好多人無參與魚蛋
唔明我哋點解「鳩衝」都想做

不如大家諗下，咁點解有人提倡癱瘓地鐘？
外國示威點解要周圍破壞？
其實成個「社會」就係目標，根本無話咩對唔對準準攻權。
你而今坐馬路都唔係「對準」，要對準就入立法會，我哋做太陽花

立法會場地係比較iconic嘅埸地，佢去赤柱開會只會令件事更肉酸，令更多人嬲

而行政機關唔同，林奠可以照喺禮賓府落order，基本上好多department分開唔同地方，你今日衝完，佢大可以唔理你照function

有咩規定要選擇夜晚攞黎沖，朝早係遊行？

日頭衝 你知唔知今日幾撚多老弱婦孺
勇武班人未致於拎住d小朋友條命來較飛呀
今日日頭200萬人 勇武先衝 只計人踩人
應該有1年交通意外死既人數

和理非反而1d都唔和

我覺得而家已經比雨革走得遠

唔單只講人數或者成效，而係市民開始接受適量嘅「暴力」去推翻政府一d政策。

你朝瞓醒你衝飽佢。個個巴打都講曬夜晚衝天時地利人和全部都冇，你唔聽。要衝你而家自己走去衝，俾人打到豬頭溶埋就算啦。真係睇到火。

呢D咪五毛現型分化自爆,佢以為D人真係港豬,話乜就乜
你估真係會聽民陣會去衝?唔衝點都係唔衝架啦

真正最重要嗰樣嘢 其實唔敢講啫
同共產黨有關 講完要坐監
巴打其實我哋大家都好明 沖定唔沖 都係冇意義

和理非叫大家和平遊行 其實都係一樣無意義

69 612 616 我都有去 但係大家面對唔到嘅嘢都係 其實你做咩都冇用

所有嘢嘅結局都係喺美國手上 美國想點就點

香港人唯一要做嘅係 要將自己嘅訴求講得極度清楚明白 然後用和平又好激進又好嘅手段令其他人知道

令到其他人知道 一係極度多人行 一係有人流血 流血一定係更加感召到其他人

所以沖定沖根本唔重要 因為我根本唔認為有任何成功嘅策略

講話有嗰個人都係自以為是啫

臨時政府屌真係發撚緊夢

唔係話唔衝得，但依家衝完好可能就係同612一樣，警察有原因用一切武力清場
我有擔心咁樣落去唔知頂到幾耐，但係我地仲頂到既情況下唔應該衝

跟本佢地就浪漫主義緊
我可以同你講你一郁到老人家同小朋友
成個風向即時收皮

完全無變過，依家個個仲獵巫咁，一有唔同意見就係分化，尻叫大團結，
屌人無出過去，十足十當年大台，一唔同意就唔係同路人，搞分化，係鬼。
巴打 好似係你做緊呢樣野喎 明明講左不分化不篤灰
今次難得特首幫我地團結哂咁多唔同群體同年層既人出黎, 衝既已經衝左 你講既好多記者比人噴既相已經有哂 唔需要再多 大家都知道 而家目標好清晰
你今晚或者第日衝 比人影到你丟磚放火 唔使改圖傳下傳下 又會令一堆中立/淺藍既下年投比民建聯

其實唔一定要包圍政總先有殺傷力既 不過包圍其他地方道德力仲少

好簡單
想衝嘅人會加入
唔衝嘅你屌佢都唔會衝

可以擔心民氣消散
但如果人民未進步到呢個激進層面
連釋放香港社運人士都未做到

有咁嘅諗法係好，但唔夠人撐

個人而言，鬼呢句嘢真係冇真憑實據都唔好講
雨革果次其中一個敗筆就係太在意捉鬼
而家個個都知捉鬼冇用，所以真係免得過，大家都唔好再提鬼呢個字

至於你話如果一直唔用立法會點算
如果香港政府連立法會都唔用，改地方去推法例的話
咁民陣就更大理由話政府唔同人民對話
去到果個地步，索性叫建制派去林鄭屋企個廁所表決得啦
所以政府唔會咁輕易話放棄立法會唔用
反而係千方百計一定要群眾離開立法會

要衝，接下來大把機會
唔好因為今晚唔衝就已經覺得行緊雨傘條路
樓上好多人都講話而家係要諗下一步做乜
我智商唔及好多連登仔，頂多只係俾吓建議
聽日最緊要嘅一定係回應林鄭
要清新表示道歉唔等於解決咗個問題
一定要好清晰表達呢件事
整新橫額也好，叫口號又好，一定要回應咗
質疑林鄭用道歉拖延，一個訴求都冇做做到

唔係潑冷水，聽日有十萬人出黎都偷笑，根本612 d人大部分都肯犧牲自己一日工作，冒着畀老闆屌而射波一日，先有咁大決心衝，加且就係當日無民陣申請，一早就估領左幾條路，根本已經走左入犯法與唔犯法之間，所以心理上覺得衝都好合理，仲有一大部分因為時間既問題，雖然有好多人已經通左晚宵 無乜體力，但起碼唔係拖到夜晚，正正就係3點鐘左右，叫做最多人既時候衝，令到和理非都迫住喺同一陣線，所以先成功引起公憤。

今日老實講，人係好多，但係同上次嘉年華一樣囉，但政府班撚樣都擺明車馬話你地咪繼續行囉，我唔撚理架啦
但同時 我都唔建議今日衝，因為物資又短缺，上次611果陣好多人都有共識會衝，所以各區都自動自覺會收集物資。但今次連後援既物資組都無共識到底駛唔駛送出去。

唔明點解d人問 日頭唔衝
有冇諗過太多人 條路逼到仆街 一個轉身跑
已經10幾件仆左係到 等比人踩

短期咪 撤回送中 釋放示威者 取消定性612為暴動
追究警隊責任 同改革警隊 或者更多更多
你set 死線 佢唔回應 民意實企係抗爭者一邊
到時你先行動升級 咁你咪有民意授權囉
純個人意見

一哥都話左立會入面冇人
夜晚衝黎把撚咩

主流意見帶，你唔記得612係大家都話要做野

好唔和理非
你而家有乜嘢方法對付橡膠子彈同布袋彈？胡椒同催淚都叫有啲方法擋同抵消，但呢兩隻子彈你有乜計去搞？
搞唔掂呢兩隻彈，真係搵鬼同你衝
仲未計未出水炮車喎

今晚係冇物資同裝備 所以先叫人咪衝

增加管治成本同鳩衝兩件事
比你死守政總四邊又點？結果都係消耗民氣
咁不如同佢玩遊擊增加管治成本

共狗打遊擊有樣野好岩用
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

我地冇人會知道乜野做法最好
只係用左三十年嘅方法我個人唔覺得人數多左會有咩分別
Btw大家目標一樣理性討論唔好分化

我以前都曾經咁諗過
班和理非 弱智咁 又開燈又唱歌 正on9
但當你發現你既所謂勇武 唔係最勇武嘅時候 你咪又係人地眼中半個和理非

今次612 進攻組功不可沒 但都無必要抺殺69當日你有成百萬人加持既民意牌
成日覺得人地on9 唔激進 唔陪你衝😅
人地成家又老又嫩 同你衝咩

日頭衝 你知唔知咩叫人踩人
今日幾多老弱婦孺 一個轉身已經仆係到

你咪撚玩啦

屌樓主講左咁耐衝，又唔講為咩目的衝
大家今日出黎為單一議題，出曬黎警告政府唔好再搞我地，再搞就名正言順出黎屌佢老母囉
而家不如快啲chur仆街盧偉聰撤回612暴動定性救義士先啦
如果仲執意定性暴動，就可以狹民意出黎屌佢老母啦

個情況同馬丁路德、Malcolm X一樣
馬丁路德負責和理非，Malcolm X負責做勇武
但兩邊互相cover大家

你地預左輸咁行出黎爭取，然後明明輸左又一臉贏左咁走

跟唔到你地個咁痴線既bit，連登係你地地盤，當我唔岩，你地加油

啱呀

其實真係要快刀斬亂麻 真係要快 呢幾日內要令到目標達成 一拖架話個個都會心累身累 最後意志無埋仲有比人慢慢分化

臨時政府要有人承認先得架
你睇加泰自己宣布獨立都係GG

補充
老老實實，你搞唔掂呢兩隻彈都幾難叫人同你衝

佢講咁耐咪為咗屌叫佢唔好衝嘅巴打囉。但係講咁耐佢都仲未衝

雨革失敗太多原因，隨便吹都吹到幾個出黎
1)香港人政治冷感，燒唔到佢佢覺得邊個做特首都係一樣。更加上一堆廢老政治冷感個堆一早心入面已經覺得現在經濟好咪幾好，邊個上場只要唔好搞亂經濟就得。

2)長期佔領令大家消耗精神體力，人地警犬就企係度都有糧出，你坐得耐就預左比人炒，出席率唔夠畢唔到業。

3)民意逆轉，928放彈後大批人都出黎(包括我自己)，頭幾日大眾普遍都支持示威者，唔支持都起碼會諒解。但時間一拖長左，商家受影響，香港地最核心價值咪係斷人衣食如殺人父母。

4)一堆政棍搶住拎光環，個個話xx不代表我，變到後面boss都未打就已經內訌自己人打自己人先。

今次逃犯條例會影響經濟，好多人都驚受影響。
我地又冇大範圍佔街，黑犬開槍仲狼過928一堆人已經擔心黑犬權力過大。
如果唔係今晚人數都唔會仲多過69
現在做多d文宣方面既野，等民意keep住高漲迫政府撤回條例，放返d義士同懲罰同重新修例管班犬更好

好快就轉風向袋住先，事實又好似冇再衝嘅名號

樓主你真係好撚on9
雖然俾人屌左十幾板我先睇到呢個post
都忍唔住加兩句

雨革所謂失敗主因係唔團結
和理非勇武互屌
先俾人分化搞到遲遲做唔到正確決定
民意逆轉

而家所謂大和解
個個提倡各有各做
左膠潛晒水，泛民都上埋前線
熱青城收左皮冇再騎劫代表勇武派
和理非同勇武互補長短

簡單講成條team成左形

唔係唔衝 係不急於依家衝
比啲耐性 留待明早 集齊人馬

衝去邊 點樣衝 幾時衝 為咩衝 你答左我先啦樓豬 係都有會開先衝啦 都仲未講警民裝備既分野啊

加泰羅尼亞80%人民都支持獨立啦
但係最後去到點

夜晚街道唔多車
黑警可以好順暢由其他地區調配過去港島
全球記者又難影
所以夜晚衝既話，不利自己

叫勇武日頭衝個班個腦裝屎
我屌你老母多人到走又冇得走
一個轉身 撞埋d小朋友到 骨牌效應 做埋殺人兇手
死個個重要係同一陣線既市民

用下腦先講野啦屌你老母

認真，係到打字邊個唔識

但急功近利，淨係識熱血一味死衝難衝，只會自取滅亡

612:am i a joke to you

係今日成日都唔應該衝
要就聽日

12/6 原來夜晚黎
依家你叫衝係無計劃乜都無既情況衝
做義士定係心口得個勇既兵仔呀
當日講好係勇武既
你會無啦啦捉定個b 同老人家黎?

12/6有和理非份？

連黑警一哥都比曬提示，無人開會返工衝乜鬼

你俾樓主衝啦，佢想班狗溶咗佢，咁佢又可以成為義士

林鄭會唔會等緊我地沖，警察就可以合理咁郁手，今次唔使用槍，證明到影到相有"暴徒"就得，然後呢世都唔使道歉

係衝都唔係今晚啦 今晚衝嚟做乜鳩啊
係要衝 但唔係今晚 今晚衝只會令更多今日出嚟嘅和理非反感

返撚曬工啦和

黑媽媽想點屈都得

其實同共產黨爭取 要點 明就明 唔明就唔明

[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

正名為 「香港憲法保衛戰」
我只係想香港贏

你地岩 香港一定要依靠中國
中國好 香港好 一齊對抗美國佬

你係指尋日?

最起碼要同台灣傾好，美帝都未必撐

就當你(同班兄弟)夾齊人想衝，咁請問師兄你想衝去邊？
政總？吉既
立法會？都係吉既
禮賓府？定各大建制議員屋企？
你鼓吹人衝我覺得真係好閒，之但係你都講下成個plan點玩先有得跟架

好 不如講點做

上邊咪有幾個回覆講話
夜晚衝乜鬼 又黑 又冇人 又冇目標 又冇支援
唔知佢想講邊日

後面遞裝，買水買補給
後面做醫療都比你定哂勇武既話
ok 無佢地囉

佢咪浄係話做乜唔衝囉。之後屌分析利與弊俾佢嘅巴打和理非，除此之外，我真係睇唔到樓主想點

要衝要做野下午最多人唔做，野野攪到兩點都未有活動，唔洗訓咩

個日買水 守物資 醫療
一定係勇武 完全唔係遊行 預左比人清
都肯出去

True，我哋就係要雙方不割蓆 不分化

如果樓主夜晚衝但萬一最後俾黑警溶，又少一個戰友
的確係好唔抵

你入左去立法會，個形勢就唔同哂

而家呢一刻仲話衝已經唔係立場嘅問題係智力嘅問題
上面已經好多巴絲講咗呢一刻大家都好累冇人支援同埋再衝就好危險
樓主都叫人去衝真係居心叵測

又一個 下午最多人
世界級人踩人

沖？ 又用人海戰術？定係推d和理非去死呀？
12果日係輸乜柒裝備都冇

唔係唔衝，係睇形勢睇時候衝，淨係識一味死衝難衝有乜用？

利申 講緊打全面戰爭三國嘅衝

明，而家都仲有幾萬人唔沖等幾時!
但，你沖去邊？立會？無人!
特首辨？唔夠打!
不過師兄講得對，唔可以拖!唔理你想做乜，一嘢造左佢!
唔好再拖!唔好再攪條村出嚟!

老實講，我覺得樓主未必係現場，影張相嚟睇睇先啦

係呀，最易死架，坐係天馬公園最好

你都幾撚搞笑, 句野你自己講, 又屈我眾人皆醉我獨醒
想無人屌就出post唔好懶分析,再屌完人一輪, 又話自己無意見,無計劃啦屌你老母

咁你去衝擊一個有人嘅立法會有咩用?
同埋 今日就喺想比班和理非非知
你啲和平無撚用呀嘛

咁無用咪先行動升級囉

黑警死全家

612三點幾就清係因為見到班人攰哂
唔係衝完就算㗎，都要守㗎，畀人打返出嚟，咁衝嚟把撚咩

9:00之後嘅情況已經係不利我哋啦
你唔好諗住9:00之後仲有藥房會開啊
仲有水同埋其他物資呢
水我當你七仔有得賣
頭盔呢？眼罩呢？生理鹽水呢？

衝既話，最多人會閃，而閃得個班通常只想行出黎

我地要把呢個獨裁政府，把政府不合理地方加大宣傳，咁樣先可以得到國際制裁，出師有名。

行二十二年都未夠？

同意 好有雨革金鐘村民影子

係 人踩人唔一定會死人

個日有覺悟架D人，出得黎一定至少請左假，甚至可能被公司秋後
唔沖得唔留守D人都係不停買物資過黎
留守得都知係犯緊法
衝既更加知有機會俾人捉到
我唔反對衝，我反對既係今晚衝
等一等現實條件滿足既情況先啦
612我認我廢，我只係走左幾轉物資

諗起個畫面覺得柒
成班衝晒入
然後靜咗十秒
然後寂靜有一問“跟住呢？”

國際制裁，係睇金錢，今期剛剛撞到當奴侵，如果係黑人總統，話九知你

台灣太陽花運動，你問下台仔入立法院做乜

上文有人話69係嘉年華
場嘉年華俾咗612各位手足好多勇氣去衝
你無依張嘉年華牌 你諗住衝？
唔係以為今時今日我地咁既裝備衝得入呀

大家要認清個事實 你諗住靠拎住把爛傘 帶住個19口罩 笠住個頭盔 就強攻得入 簡直係傻到嘔

你唯一優勢係民意牌 佢用強武力清你 佢注定仆街（當然今次我地都贏唔哂，有幾位手足被人捉咗 又俾人定性暴動） 但起碼傳媒 外國都係同情 支持我地

你想像吓 你無69既百萬人嘉年華 加上警方醒少少 做好d公關 唔打尻傳媒 唔射頭 唔尻放tear gas 只係拎班速龍慢慢推你呀 你都走撚到西咁啦 最尾就淪為傻尻 佔咗幾粒鐘 就俾人打番走 你嘉年華都不如呀

你無，一撚樣

咁問吓你
成立完之後點

無鎗無權無錢，而家用民意講俾全世界知香港自己人都開始對個政府無信心
叫外國人醒醒定定，你估其他人唔會用腦諗？

市民無勢力就要運用"外國勢力"啦

有人嘅時候起碼有班仆街係到，到時班陷家剷敢強攻？綁掃把頭係門口，等佢食煙都好丫

尋日夜晚衝同9/6 一樣
一來無人講好做咩
二來無目標
你講明包圍定宗教集會都好丫
衝衝衝 衝去無人既立法會開冷氣訓醒比差佬包?
連裝備都無件
有人話7點開始準備
有去既人都知跟本網都上唔到
係無穩定既聯絡方法既時候
你可以點即時建立完善既支援
聽日3罷，一步一步再升級施壓囉
無人督灰無人分化
大家都唔想有義士白白被拉
今日好多兄弟朝早已經去哂standby
聽朝訓醒咪繼續囉
夜晚對警犬黎講係最佳時間
係今晚無人隨時後援勇武既時候
咁做係好撚危險既事黎
再加上你估今日班狗受完氣
今晚唔會仲癲啲?
到時記者Backup片都無條
俾人砌完生豬肉 我地只係少個義士
仲要比警犬笑
點解唔等大家休息一日
無人講過聽日唔出黎。

人哋阻到開會
港警犬唔會錫住你
你有冇見過太陽花運動會headshot手無守鐵嘅人

雨革有暴動過？

依家係大家都知要衝
但唔代表要做屯門牛屎佬

旺革義士犧牲青春嚟化成經驗，話比我地聽點樣衝、幾時衝、咩情況下衝
點解係都唔聽？點解要令呢班義士白費心機？

等多陣先衝會死？集齊人精精神神去衝唔得一定要夜晚？好多人連自己物資都未準備好，你又叫人衝？

喂 5年前你係坐左監定點？
gphone 上time 你未睇過咩？

唔好再話人地騎劫你地既功勞啦

唔好自大到 覺得係成件事都係612既功勞

如果係咁 你都係騎劫人地幫你累積既民意牌

岩

我知啊，好似五年前。但係同五年前唔一樣，左膠唔會再有得騎劫，冇人可以。今日果二百萬有幾多成可以係戰力你應該都知，係現實問題，我知大家好驚又好似五年前，我都驚，所以先唔可以再隨便失去任何一個

岩
冇69
612都唔會有咁多人出嚟

自己睇下d 所謂中立國，又或者邊區邊區金融中心既個d 國家係點生存啦

唔好咩都要人教，咩都想依賴別人，呢樣野真係要改改佢

早抖啦，行左成日辛苦喇。

今次近2020
上次唔近2016

依個係特首話比我地知邊個有用
103萬人個晚 政府出既聲明係？

講要衝但係無組織無物資無準備無計劃，得鋪牛力有撚用咩

句嘢你自己講喎……

612比速龍打到仆街都未知道自己形勢

你估吓而家出來嘅人有幾多係發完一個夢唔夠 想再續前夢？

如果無果次聲明 你當日直接衝?
你估會唔會咁多人真係已經做好心理準備?

on撚鳩樓主玩分化 而家個問題係冇物資同好多新加入嘅學生同中立人去遊行呀 你估全世界都唔怕死咩仲要佢地大把人都怕坐政治監 到時衝嘅唔夠多又流血又死多個你負責？ 仲有講埋冇物資呀 食物水都未班得切呀守都唔掂喇仲講衝

未出聲明前
已經講緊死守星期三立會

如果直接一開波就612
個情形會點

你想再嚟多一次魚革

你睇下，如果政府一意孤行，我地有大條道理衝，仲有機會推翻呢個政府，但宜家政府唔推，中間果d示威者係唔會出來衝架喇。

咁依家嘅民意都比69更多啦
根本唔可以同日而語
而且上次成功都唔等於今次成功喎

clarify番，從來唔覺鳩坐鳩守有用
志士因為上次瀨過野覺得要衝都正常
不過今日現實情況真係唔岩衝
更加唔好講你根本無準備無計劃
勉強無幸福呀師兄

仲叫人夜晚晚去衝
九點之後你搵到10間藥房俾我
我當你贏

會好似法國黃背心

其實樓主有叫人依家衝咩

加下咪敵退囉

佢冇呀
但係佢話人哋叫人哋唔好沖
但實情大家都係要今日要和平理性非暴力
要都係留返聽日
冇話以後唔衝

法國係示威大國根本比較唔到

睇到想笑
就算你想衝都唔好咁偏離現實
如果今日打個旗號係‘實行港獨’ ‘成立臨時政府’
有一千人出黎都偷笑啦

我當你勇武到打低晒三萬警察
你打唔打得低晒啲解放軍？

正如上面巴打講，美國就算而家同中國玩緊野
都唔會承認你香港獨立

勇武黎講，我眼見係你衝得贏又係死，衝唔贏都係死
而家迫到林鄭半跪係因為69、612 贏到美國關注
呢單野係佔左天時，如果唔係侵侵同時同中國關係僵局、又向全世界宣稱唔應該信任中國，何來有美國、西方國家因香港遊行、示威而關注

換轉係奧巴馬政府都未必會有呢個效果

請各位義士認清事實
而家林鄭半跪好大原因
係612事件，義士贏左大部分香港人既同情心、關注
而點解人地同情，係因為被迫害者手無串鐵、係學生，同時加上大家明果條係惡法
假如有一日，你地有足夠武力同警方拉成均勢
香港人會立刻歸邊，唔再支持，因為到時警方會變左合理武力鎮壓，因為你連香港人既安全都威脅埋

所以，你要諗清楚，你係咪要革命？
面對住滿清咁垃圾政權，孫中山都搞左咁多年，死左咁多人先成功
你打算幾時可以成功？如何成功？

另外，我十分尊敬612 義士，冇果日堅持，唔會引到警犬暴力執法，亦爭取唔到杜會譽論

但記住重點係，今日有些微成功唔係因為我地衝贏，而係因為我地衝輸

頭先去咗金鐘個個都走晒自己嘅開心嘅情緒
好安靜咁行果段路

我知，我一路行一路聽口號都覺得班人仲笑得出真係唔知點。所以我地呢班記得佢嘅人，真心為佢難過嘅人要用腦，少一個人就少一個人記得佢，所以深夜危險，聽我講好嗎

我知道你係會聽人分析去接受既人
但呢幾日無好好訓過今日通宵再遊行
我攰啦，聽日起身一齊準備野餐啦 好嘛

冇退 伏兵

行動有分幾種
1.64 71 申請左不反對通知書既遊行/集會=和平遊行集會
2.928 612 不合法既集會
3.926 69 衝立會/公民廣場
4.任何不合作運動
頭兩種都係和理非(和理非唔代表合法)
後兩種都可以算衝
本身由1到2已經可以算升級
拎住二百萬人(2)係無任何理由唔做得
不合法既和理非集會一方面比到機會義士抖
一方面比到壓力汪汪
而唔係真係由始至終(1)

睇完樓主咁講好似曾相識

ok 你講完依句
香港示威8成都係衰 示威垃圾國
其實咩都唔洗做 因為做咩都失敗
已定型 改變唔到

其實樓主意思都唔似係話要呢一刻即刻衝 (有d留言話夜晚唔好衝 日頭先衝)
我覺得樓主都係想表達對香港人抗爭方式既無奈
不如轉個方式問
1. 咩為之“衝”？
2. 你地覺得到左咩時候香港人先會真係“衝”？

可能你會話我潑冷水 但係我覺得係香港 大量人同時衝係唔會發生 (“大量”指可以足夠壓制返警方既數量)
一黎可以冇家庭顧慮咩都唔理既人好少
二黎普遍氣氛唔支持任何形式既武力 (呢點係樓主主要針對既一點)

加上香港人善忘 今次要求都係話要柒婆下台 好似冇提廢除功能組別同雙普選？

我其實幾有興趣知係咪真係柒婆下台同其他幾點關於612同送中既做齊
香港人就收貨繼續安心返工搵錢
等下一個689/7婆再派膠時先再出黎
一直loop到2047正式玩完

你明唔明人地講既無目的係咩
即係咁 就算俾你衝 咁你想衝去邊先 唔通衝入政府大樓嘆冷氣?做乜鳩者
定你又想 淨係同啲警狗 係度鳩撐 俾理由佢地清場?
俾我話既 你佔10日都無用
不如每個月/星期 200萬人出黎一次例行集會
（每星期又好似太密 大家都無咁多時間）
班警狗又無藉口搞鳩我地 又可以keep住俾壓力佢地

真，伏撚到仆街

香港既和理非其實慢慢俾個政府迫佢地可以接受既”抗爭程度”提高

我睇住我老一輩既所謂泛民和理非

由97回歸後 長毛拎棺材示威 都覺得過咗位

到 毓民講粗口都會覺得有失斯文

到議會抗爭 同人割蓆

再到 黃之鋒衝閘入去

再到我地推警方防線

你睇下泛民都無聲出 都唔再割蓆

俾著10年前你咁樣抗爭 劉慧卿綁你上車送你入差局都似

但你都要接受 和理非始終係大多數

大家心知肚明 唔會同時有50萬人同你衝

點樣利用佢地去支持你既抗爭活動先係以後既出路

果段路，真係好安靜。

得罪講句
就算似法國黃背心
林鄭嗰日都係一定會企硬

附近已經開始播歌

一定要極端？
法國一開波就示威大國？
點解法國人覺得示威冇乜嘢？因為佢地習慣咗
就算有人掉汽油彈，法國人可能都覺得好普通
我想問香港人又習慣咗未？

我話沖凍水涼對身體唔好
你就同我講沖一百度水溫都唔好架啦，咁唔撚沖囉
痴撚線，我係呢個意思咩？
唔識將個溫度慢慢較上去？

佢地唞左成日，勇武義士今日又要行又要心理折磨，裝備又唔對等，班狗又伏晒兵係附近，陷家剷們根本唔係退，係想一舖清起剩低嘅勇武義士，沉住氣啊！！！

同意。
林鄭驚，佢整係驚建制黎緊d選票，沒有其他。

是撚旦搵個公務員出份幾百字既新聞稿打發下，
「對唔住囉，滿意未？」
打針都無咁快，財委會即刻排左傾東大愚科水比中共
佢就係覺得仲未有最逼切既威脅性，彩你都傻

已經教化過，係要而家衝擊既真係冇計，個timing 根本唔啱

「撤！我早就覺得該撤！」27日召開的學運聯席會上，王丹支持先從廣場撤退的策略。在場的劉曉波、吾爾開希也都支持退場。

「撤出廣場，並不意味運動的失敗和結束。再這樣堅持下去不但還無意義、還可能喪失民心。」與會的劉曉波如此建議。但就在稍晚的發布會上，事情卻出現逆轉——原先說好遊行後的退場決議被推翻，全部的學生都要繼續留下來堅守在天安門廣場。

推翻結果的決定性人物，是同為學運領袖的柴玲與封從德。柴玲向美國記者 Philip Cunningham 透露：

「...同學們老在問，我們下一步要幹什麼、我們能達到什麼要求。我心裡覺得很悲哀，我沒辦法告訴他們，其實我們期待的就是流血。」

「...讓政府最後無賴至極的時候，用它的屠刀來對著它的人民。也只有廣場血流成河的時候，全中國的人才能擦亮眼睛。」

手足

無個百萬人你地所謂既嘉年華

得個最盡兩萬人出嚟搞事 撚有人理你咩

係 記憶猶新，但係都要忍住啊...

有103萬嘉年華 冇星期三勇武
=開完會 依句特首講 唔係我講

所以我認為現階段應該保持輿論持續有noise
俾美國借勢G20打習
至於美國長期到底想用Policy Act係未來介入香港到咩地步
無人可以預計到

現時除咗衝之外文宣同不合作運動
以及定期大規模集會遊行都可以make noise
衝比較易失去正義光環要慎之又慎

你都識講 進步
5年 重重覆覆 重重覆覆
你知唔知我今日出既時候聽到咩？
係 今天我

我好似返左去5年前 天琦 gphone好似冇出現過咁

依個時候真係要出呀寶

今日好有5年前既感覺...

依個post就係講緊香港人唔進步呀大佬

點解你可以淨係拆勇武出嚟睇
你自己都識講，有103萬人，亦有星期三勇武

兩個Condition同時發生，成功咗
完全唔等於淨係發生星期三勇武會成功喎

我想請問你點知冇咗103萬人嘅星期三勇武會成功？

師兄係一連串事件嚟架

好啦好啦

103萬嘉年華無幫助

大律師公會聲明無幫助

教會聲明無幫助

校長聯署無幫助

外媒or政府612前既施壓無幫助

就係612 靠你地拎住把傘 帶住個口罩加個頭盔 打撚到政府暫緩惡法

巴打咁夠唔夠公道？

咁你想點? 武裝革命,全部一齊放低工作全民皆兵好唔好?

我知好多戰友都容忍唔到果種嘉年華氣氛，好多人都係，我深信。所以今晚如果忍唔到現場留守果種好似乜都做唔到嘅無力感，請返一返屋企先，唞足精神日頭先再去。

冇和理非做back up
結果嗰個咪做哂梁天琦囉

103 夜晚已經出左結果
特首都話左你知 103佢唔care

佢care係因為有人用身體抗爭
重點係立會個日人數 一定少過103好多
反而佢驚

佢係驚人既行為 多於人數呀

五年前十二歲嘅今年十七歲，根本兩班人唔同，成班初哥。有經驗嘅唔係要屌今天我，係要教班細嘅今天我係自慰用。

一嚟就叫人接受衝衝衝衝衝衝衝衝衝衝
咁算咩進步？

你煮嘢食都唔係摶命開大火燒啦
調味料呢？配菜呢？
係啊，主菜係重點，但你想主菜完美，唔係單單靠把火就搞得掂

依家個問題係你要求香港人進步，但冇提供方法甚至方向
純粹叫人「接受」

如果大家專重200 萬民意
都應該專重負皮嘅民意
收隊啦
2014 已經證明政府唔驚佔領
2019 仲重覆做乜
休息下
見招拆招
有需要先出黎
唉

屌，好撚中
不得不讚

樓主諗諗

今日又要教新仔 重頭教起
又等5年 10年新血又第一次出 又教多次
每5年都有新血 所問邊一年先冇新血？

又話兄弟爬山各自努力
去到最後功勞就自己拎晒
拒絕承認其他人嘅努力

屌你雨傘咁少人就話啫，而家你要迎合最少200萬人呀，係G20之前，頭上光環絕對！係絕對！唔可以失去

又好似有d道理，不過今日都過撚左啦

最緊要唔好佔領太耐，儲夠氣一波先黎料！！

唔單只係捉鬼呢個問題
好明顯而家有班人又再開始比和理非原則、民意、道德高地綁撚住自己
呢樣野係雨革係極之嚴重
任何行動都應該視乎裝備、人數、時機去決定
唔好比其他虛無既野去妨礙「自己可以點行動」既想像力

我頂你都係強行拆開咗兩件事嚟睇

103萬人被無視→612有衝嘅心理準備＆實際準備（裝備etc）→成功

我想問你今次衝嘅條件齊唔齊全？
啲人有齊心理準備未？裝備等物資又齊唔齊？重有體力呢？

同埋你用咩名義衝？衝去邊？

每次都係咁講，然後下次都係唔改

我發夢69 同612都有出嚟

行為有咩好驚？

旺角個晚勁過612好撚多啦

旺角既後果係咩 大家心知肚明

因為一般和理非都唔知你做緊嘜尻 更加搵唔到原因支持

淨係9:00之後冇藥房呢件事已經證明到今日係應唔應該衝

exactly
明明衝之前係有好多嘢協助咗「衝」呢個行動
全部忽視晒，淨係拎衝出嚟話好有效好有效

名不正言不順

講緊你地d心態
今日提左幾多次和理非、民意論、道德高地？
你估下雨革講左幾多次？

係要重頭教起架
我想問有咩唔需要從頭教起
你老竇讀過大學，你就唔使由小學讀起？

只不過你教過一次，下一班人學嘅速度會快咗
正如你老竇讀過大學，佢教你小學功課時梗係得心應手好多啦
你就唔係既，一嚟就想人地入大學，想跳晒啲步佢

咪撚咁單向思維啦
香港民運進步，係咪得衝呢一個方向呀
屌你老母，今次明顯比上次使得好左

進步係咪一定講武力，咁好簡單，全部香港人去習武
咁咪進步得快囉，你地係咪想咁？

今次有人玩高官啲外國護照
有人玩地鐵
亦暫時比上次團結
人數上升亦表示香港人政治敏感度上升
有人召喚外地一齊遊行引起關注

屌你，仲停留緊笑人地 今天我？
係咪想和理非離你而去？
要成功係咪得勇武一途？

咁你都係衝啦
衝最有用，衝先係王道，一衝777就會淆底徹回

你知唔知和理非唔係得遊行？

依句野 佔中講左幾多次
大台開場白 今日搬返出來
重有另一句 唔好比機會共產黨 唔好激嬲共產黨

我就訓啦 5年都係到loop
聽朝坐定定等聽今天我

有勇都要有謀
有勇無謀盞做壞件事
6.12都係支持聲音多
你望下今日就知

睇吓#487
事實上612無阻止到立會開會
實質結果係本地輿論升温同外國關注
而我相信後者更加比較重要
留意返兩者都唔係勇武專利更加可以話左膠嘢
如果69後政府照讀證明和理非無用
612後幾日政府無反應係唔係衝本身無用
另外可以諗吓以上有無可能以其他更易被人接受方式達成

係你係到極端化

要衝搵林鄭衝

你都識講時機啦
今日好明顯係唔啱玩勇武
佔中嗰陣時係成個月都講
都話要和平理性非暴力
但係大家所講嘅三樣嘢
都只係集中係今日嘅行動嗰度
聽日想點大家自由發揮

係啊
今次咪有唱聖詩、唸大明咒囉
你有咩想補充，不如講埋佢

當日夢境有份衝
自己都好憎和理非

但今日平均都最少逼左5個幾鐘先行到去pp鞠躬
正常都冇裝備係身
本民前都話大家冇裝備好唔樂觀
為乜要去流血
梁凌杰一個就夠啦
係咪真係想有多個兄弟出事

衝唔緊要
拎齊裝先啦，冇物資冇人冇記者
想點衝到個結果出黎

大家係決定以後行完都要衝既畀個指示
咁衝既可以留返體力啦
狗有得on shift點解衝要鳩行5個鐘浪費時間體力呢

行動有分幾種
1.64 71 申請左不反對通知書既遊行/集會=和平遊行集會
2.928 612 不合法既集會
3.926 69 衝立會/公民廣場
同埋其他不合作運動
頭兩種都係和理非(和理非唔代表合法)
後兩種都可以算衝
本身由1到2已經可以算升級
拎住二百萬人(2)係無任何理由唔做得
不合法既和理非集會一方面比到機會義士抖
一方面比到壓力汪汪
真係由始至終(1)柒婆話左比你聽有咩用

講到口水乾晒都係唔明白和理非有佢存在意義
你用盡言辭去否定和理非，我可以點？
應講嘅講晒喇，你都係覺得一定要衝
咁我唯有祝你馬到功成，武運昌隆囉

唔係我笑人今天我
係因為有人今天我

今天我當年比人笑到仆街 連和理非事後都覺得自己可笑
（當年我當然係和理非 以為上到國際 上到time 就搞撚掂）
當年一開始個個都係和理非 抱著有道理上街就唔會比人打 警察打我地 佢地一定仆硬街

今日 今天我

但係你地今日完全係上左腦果3件事
要維持和理非、維持民意、維持道德高地果班唔好同我講睇唔到

叫你唔好和理非上腦=一定要衝？
你個腦得和理非同衝架咋？

事實嚟
如果唔係點解去到612先衝？
點解你唔69就衝？點解唔修例前是但搵一日就衝？

因為你衝都需要一個理由

成日話乜都冇做到，起碼最少逼到佢暫時跪低，口氣由一開始好緊到漸漸鬆，由死不道歉到終於低頭，係全世界都唔收貨呀但咪再繼續做keep住比壓力政府囉，唔好天真到認為可以一贏到底，呢個係長期鬧爭，宜家手牌唔係最靚你無啦啦一下all in輸晒要離場，又有乜謂？

另一個事實係103 特首唔care
你幾時接受到？

雖然話各自爬山，但有cctvb係度，只要係有十個人衝或者放火，風向就會變全部人都有份做。只要你有睇過呢幾日嘅新聞，屋企有親中父母你就會明白呢個道理。你唔係代表你自己咁簡單...

再直接啲
612阻止唔到立會開會
星期六林鄭跪係因為本地輿論升温同外國關注
問題係有無其他可能方法做到以上兩點
特別係又可以保留光環

我屌
呢個咪你地衝嘅理由囉
點解你自己講出嚟都唔察覺

呢段野係咪冇人睇得明
和理非同衝唔係對立架盲撚

行動有分幾種
1.64 71 申請左不反對通知書既遊行/集會=和平遊行集會
2.928 612 不合法既集會
3.926 69 衝立會/公民廣場
同埋其他不合作運動
頭兩種都係和理非(和理非唔代表合法)
後兩種都可以算衝
本身由1到2已經可以算升級
拎住二百萬人(2)係無任何理由唔做得
不合法既和理非集會一方面比到機會義士抖
一方面比到壓力汪汪
真係由始至終(1)柒婆話左比你聽有咩用

到依家仲要比較邊種有用,邊種無用唔做
我真係唔撚識讀心, 估唔撚到邊個方法令林奠 暫停2論

大佬上邊講左死守星期三 係聲明前已經有人發起

係啊，但103萬被無視先係足以支撐你地衝嘅充分條件

和理非 同 勇武一陰一陽，互補不足

你下2014烏克蘭點樣完美融合兩者

兩邊互屌有咩意義

除左抗爭模式，可以多啲落區做社區工作。荃灣同觀塘都有黑警放映會，俾多啲人知真相，俾多啲人知條例會點樣影響佢，特別係啲公公婆婆。師兄你衝都係想件事好，試試佢好無？

exactly

得罪講句
其實今日大家都預計人數係會比上個星期少
冇諗過會入200萬人出

100萬非法集會都夠
冇人做
淨係識講唔好衝
唉屌我唔撚想再應
你地自己玩撚夠佢

所謂勇武派先係騎劫人地功勞

話你知點解今次會成功呀？

好老實講句 勇武派 同 和里非幾年前就水火不容
和里非就割尻勇武派
勇武派就屌尻人唔勇武 最好要和理非推埋佢80歲老母出嚟衝 抗爭就最好

但點解今次叫做合作到？
難聽d講 係大家依幾年來都無成功過 唔好意思再話人地個套唔work

和理非除咗03年威過一下水之外 16年嚟都係一事無成

勇武派？屌啦 衝又唔掂 旺角之夜搞到咁大陣仗 俾人拉尻哂 選立法會又被人DQ 難聽d講 都係得個做字 （咩令市民覺醒個d就廢話，我夠話泛民咁多年抗爭係提高公民意識）

正正因為大家都失敗開 就唔好意思指責人地 各有各玩 你遊行 我勇武撚照出 你進攻 我和理非幫你夾係中間緩衝下 大家一直搵緊有咩方法可以成功 係唔明言支持人地主張下 雙方試下合作）

我唔會講今次係一個成功 但起碼係依10幾年少數可以迫政府停到手既case

依種模式要努力探索落去 攬哂自己功勞上身對日後發展係無幫助

今日一早講左和平所以啲人冇帶gear黎，又冇傳媒冇gear冇救護冇外國人，衝乜撚？衝去送頭俾藉口班狗清場？你究竟有冇去過知唔知冇gear幾撚難受？你咩居心自己心照

師兄係一連串事件嚟架

好啦好啦

103萬嘉年華無幫助

大律師公會聲明無幫助

教會聲明無幫助

校長聯署無幫助

外媒or政府612前既施壓無幫助

就係612 靠你地拎住把傘 帶住個口罩加個頭盔 打撚到政府暫緩惡法

巴打咁夠唔夠公道？

用番上面巴打回應

原本大家都死守星期三 會去就去
要返工既都係會返工
遊行個時根本冇人知會咁快有聲明

個理由 由聲明前已經係到 就係阻惡法
個理由唔係聲明 聲明只係助燃料

淨係答我一樣野，冇gear點衝？

三罷應該係蠢野, 自暴其短, 被人發覺無能力組織三罷

罷課可能得
罷工有條件下先得
罷市撚有人會彩你, 除非有極民憤

另一個事實係你無阻到開會
613大口狗要硬過絕對夠票
林鄭暫緩唔係因為衝本身
而係之後本地同外國嘅反應

會去＝會衝？
同埋你都識講助燃料，唔重要？
咁唔見聲明出之前你地衝？

駁唔到

心水ching縮左入老母個閪唔敢回應「非法集會」算「和理非」定「衝」？

你有冇聽特首點講？
個所謂本地反應 唔包星期三守立會？

冇GEAR係唔可以衝架
但我反問返你，咁點解可以搞咁耐 大部人都冇準備好gear?
咪因為大部分人其實冇心理準備衝，
然後又覺得衝既都係鬼，或者想有人幫自己代勞囉，
呢種情況，咪即係生緊雨傘果條舊路囉

好簡單...

唔夠人就要走, 自己數下有冇500個真係會去頂架人, 無仲守乜鬼

100萬非法集會就得, 當得1半, 50萬佔領俾完一排,最後俾人清場就雞飛狗走
咪變返雨革

唔好唔記得自從一六年之後
勇武派係市民心中根本就係個過街老鼠
唔好自己拎晒功勞啦

聲明前係遊行 立會冇人
姐係今日
星期三先開會
當晚都有人講照衝立會 夜晚都有人衝擊
想問點解你會見到冇人衝？？

抗爭唔係得一條路
和理非有佢地做法，衝有我地
但今晚你冇人冇裝備衝乜鬼

我自己冇用
雨傘發夢個陣佔左幾日冇份衝
所以今次每日發夢都去
身邊d和理非朋友點阻止我都去
拉我唔緊要，唔好搞d年輕人

其實我可能已經有抑鬱前期症狀
呢排每日mon住你地有冇衝有冇話好緊張
去邊都有個大袋放曬d裝入去
為既就係唔好畀自己再後悔

我相信好多一齊發夢既巴打都同我一樣情況
乖啦生性諗多幾步棋
至少畀我地班同一理念既人可以訓覺好既
唔係邊有力一齊發夢一齊打狗

夜晚冇人睇住我地
畀耶撚威下又精神虐待下d狗咪幾好
日頭齊人齊裝我地再衝過啦

林鄭當然會揾下台階俾自己
唔通同記者講啲保皇狗腳軟咩
睇吓二少第二日點出嚟跳船啦

日頭休息完 等記者朋友各路英雄齊腳先得唔撚得呀 差個一日洗撚死咩仆街

你呢加沖 冇back up 沖條撚 你老味打杖都得糧草到啦

我唔係一直碌落去掃你地啲回覆
sor, 回應返
同埋睇返你唔係問「係咪得和理非同衝」咩？
Anyway照覆咗你呢個先

非法集會（即係依家啦）
普通坐喺度，我覺得係和理非
到真係同其他人（多數係班狗）有衝突，就係衝
我唔會跟政府個標準去分和理非定衝

要沖唔好揀星期日
要沖唔好揀夜晚
聽日三罷 驚乜尻
聽日拉低埋佢國歌法同明日大愚

撤送中
放義士
真普選
查黑警

利申 今星期出足三日

唔好唔記得5年前 和理非80日 爭取到d咩

（5年前我和理非 首歌唱到聲沙）
5年前所有人都係和理非做起點

諗呢啲有乜用
成唔成功都要做

你哋係都唔認根本今次係兩組人一齊合作嘅成果

和理非同勇武派是但冇咗一邊肯定好快玩完

裝備、領袖、戰術全部都冇
依家人仲算多，應該趁未開始散既時候普及返應該點衝，點保護自己同戰友，點準備真正既抗爭
先可以確保有更多人係可以、有能力同做好心理準備衝

其實你自己都可以諗下自己有冇進步
睇野睇大局
所有野唔係由612 一日換黎，係由好多好多一連串既事件，包括103、69、612、外國介入、香港沉默大多數既譽論

同時五年前既失敗亦有好多原因

但永遠好多勇武派就仍然笑鳩人 今天我

係呀，五年前互相指摘都係失敗原因之一
你又進步左未？

今日劈頭就話和平我帶gear出黎做乜鳩
根本我地衝個班都未有方法互相溝通啦講條毛咩
你事先講明留，衝
我夜晚先出黎啦屌洗咁撚on9行5個鐘街咩

咁請問我鼓勵你班「和理非臭化閪」去非法集會唔好淨係合法遊行係咪叫你去衝去死呀？

下台階？
直頭係講錯野啦
即場個腦短路 講左事實出來

有諗過點講既話 大把野用來兜 再唔係玩無賴
話唔記得條問題 之後鳩答其他野算啦

發夢當年佔緊果時同fd搬鐵馬set好D野，之後居然有個阿叔行嚟話要拆後退，當下呆撚咗，心諗咁你出嚟係做咩？先唔好講行軍打仗，叫你守一個地方，set好哂野諗住守耐D，但居然有人行嚟話要打開城門呀，咁你話仲有冇得打？

又話各有各做
結果
你咪理人啦

仲FF有一大部人會係勇武,會自備武裝同你衝係咪不智
期待佢地支持你少部分人活動,唔搞分化 伯唔會實際啲

佢哋自己都分化緊啦
兩邊根本就垃圾

Sor, 你個聲明前係講緊今日定612我唔知係咪Misunderstand咗
同埋點解無啦啦去咗星期三當晚衝擊，又咩見到冇人衝，唔係好跟到
原諒我轉數慢，真係跟唔到

再問大家

今日道歉又係邊個功勞？

唔好話道歉表面嘢，幾代特首都好少做既野，係道肯定受咗好大壓力

咁又係邊個既功勞 又係612衝番嚟既功績？

定係人數太多 保皇狗既都驚區議會會輸先壓到佢出嚟認自己做錯嘢？

如果大家覺得係勇武派先有用 唔駛驚 嚟緊好多野試 明日大愚唔好等民陣左膠遊行啦 佢一拎上立法會 就衝佢個老媽冚家剷 我唔係得個講字 我唔駛點番工 你有策略話我知 我可以都同勇武組長期並肩作戰

睇大局依句野真係笑左

當年就係日日睇大局 重要睇曬全球既局
上到國際就蠃 我地蠃緊國際

蠃到最後 國際都係蠃 但大家返左屋企
再平常返工

到今時今日 國際睇佔中 我地都重係蠃個一方
但真係蠃左d咩？

尾兩句講緊103個晚 係我問題冇分好段

你點將兩者分類
始終有人會返歸，有人留低
返歸＝臭化閪？唔係好清楚你點去分類
留低冇問題啊，我上面唔係講咗留低都係和理非咩

不得不讚

既然大家都係出黎抗爭
就唔好內鬨
要衝由佢地衝
要留守由佢地留守
事敗亦唔好指責大家
咁樣落去只會分化大家
分化最後得益反而係政府
損己利人

啲人昏迷咗五年

你班和理非仲係係到篤灰死撚開啦
鄺仔都知道唔可以再用呢套
議事論事條友都跪低道歉
各有各做係真係各有各，你咪理我點睇你
笑下你今天我係咪代表我今日冇出先
咪出左囉
你地有你地j人數
我地有我地點部署衝
冇人邀請你一齊衝
大家最後目的都係同一個既時候麻煩你唔好係到佔道德高地

宜家係講緊大家一齊努力嘅成果
唔通612叫有做野
咁不如執曬啲文宣佢啦
傳單都唔撚洗派

聽晚衝得唔得？後晚衝得唔得？你地今日又冇裝備又人手薄弱，其實點解唔集氣先？睇直播驚你地俾狗咬炸，要衝好多香港人都會陪你衝，但今朝呢合同太攰，都要俾我地回下體力補下血先得架

勇武派：今日嘅成果係我得返嚟嘅唔關你哋事

明明今年係玩依樣 各有各做
早幾日開始和理非已經抱著道德高地叫人唔好玩mtr 不合作運動又話低b

真係曬鳩氣

咁點解要笑人啦

一邊就將自己功勞攬晒上身
令一邊就篤灰

佔中係失敗

但唔計今次個case 你又講唔講到有邊件勇武派既功績嚟睇下？

我發夢都做過幾次勇武派 除咗開下路 大聲打下嘴炮 屌佢黑警可恥之外 我都算唔到做過咩巴閉野

DQ港獨

好簡單，夜晚有冇外國傳媒喺度影住，你沖咗，警察講乜都得，打死你都得，反正佢就可以話你暴動所以佢先清場，因爲你根本冇片做證據。 今次香港警察臭名遠播，就係因為有外媒影到，所以我哋先至唔洗食死貓，連外國人都信我地。另外點解先至話要朝早先沖，因爲夜晚不利行動囉 根本外國成功嘅示威都唔會係夜晚先沖

而且大家係買哂整定哂gear，但係今日冇帶嚟，係因為一早講好咗和平所以啲人先至冇帶 咁樣照衝，姐係送死 你知唔知一放 催淚彈，冇gear一定全軍覆沒 12號失敗其中一個原因係因為唔夠gear呀

同埋冇醫療team係好撚大獲既事 12呀就係因冇準備足夠gear，食哂催淚彈，突然有好多人哮喘發作，差啲死人 講緊係冇哮喘既人都突然哮喘，冇藥喺身呀

大佬呀唔係話唔衝，但要準備充足呀 冇準備根本係直接送頭 即係又少幾個隊友 唔好再下下成日攞佔中單嘢嚟講先，失敗係要吸取教訓，但都要理性啲分析情況架大佬呀 佔中嘅時候根本啲黑警都冇咁痴線下下攞你命，而且上佔中嘅時候和理非非佔大部分 今次大家都有共識係畀人衝，但係要揀啱時機呀 你最少都揀日頭先啦，好似12號咁樣 哩個時候衝有咩優勢先？

冇話過唔係大家努力成果
依個post就係講緊出邊開始捉緊鬼 屌緊人衝
屌緊夜晚衝 屌緊人冇目標衝
要衝要跟你和理非高地先可以衝

各有各做？

咁你都係衝啦[sosad]衝最有用，衝先係王道，一衝777就會淆底徹回:)

和理非臭化閪講緊你呢d一叫你唔好比和理非困死就想衝既人
講多兩句好似迫你全家去衝立法會自焚咁

明明今年各有各玩 各有各做 同樣道理 和理非鍾意唱歌又要俾你地勇武派屌

我都知103嗰晚有衝，但按你講法係唔成功（777無跪低）
咁點解612又比103嗰晚成功呢？
我好簡單講我即時諗到嘅原因

1. 大家意識到103和平遊行冇用
2. 大家都有心理準備
3. 裝備充足（包括物資）
4. 大家都係出嚟唔算好耐，重有體力

今晚除咗1. 之外，其他都唔及612嗰日咁好
咁老實喇，呢啲嘢冇得夾硬嚟
唔係話篤你灰，而係希望你喺有更好條件情況下先做
最最低限度都要有體力同裝備呱

魚蛋彈出天琦等人
有新光譜 本土 香港人有本土意識

玩咗一日不合作運動冇乜用咪唔玩囉
佔中瞓街日日不合作啦
咪比全個城市屌囉

直接爭取真普選 打大佬啦！！！

必須重提真普選！！！

今天我 和理非同勇武都應該屌
唱乜撚野 時光倒流 好似5年冇事發生過 完全話比大家知 香港人冇變過

突然又分得咁清

樓主話咩襯住中間派支持我地 我地要做大佢

中間派邊有支持勇武派姐 各有各做
你又要拎人地（中間派）支持 你去做野 但人地（中間派）唔俾你做 又話中間派搶道德高地

巴打 樓主咩玩法 我解唔通

我都話咗，非法集會＝和理非（你問我點分類，我係咁分）
咁你話唔好和理非，喺我嘅分類入面得返衝（兩個大分類）
我唯有鄭重道歉
大家對和理非有歧義，但我真係冇諗過呢一點

P.S. 好眼瞓，有咩聽日再覆

今次有進展一大關鍵
係夜晚有耶撚同狗打消耗戰

夜晚衝除非大家有共識有準備
而家個個裸裝衝乜鬼

乖啦
要衝聽日拎齊野先唔好而家去送頭
我真係唔想而家眼都開唔得大
要咩起個袋出返黎
休息夠先去做9佢老母臭化西啦
而家夜媽媽你叫我邊到搵人印d習總畀我貼落個盾
邊到搵蛋扔狗
邊到買保鮮紙

乜都冇
返去抖下啦好冇

好難以想像今時今日呢個post嘅負評仲多個正評
究竟香港人嘅政治潔癖有幾嚴重
五年大家根本冇吸取過任何經驗同教訓

原本由各有各做，退步翻去之前

明明係你自己係咁話有612先令到林鄭跪低
又唔肯接受103果日嘉年華帶嚟嘅威力
自己望返自己講過啲乜啦
根本之前個巴打講得好
一連串事件

講緊人地玩 關你撚事
各有各做 4隻字識唔識解？
和理非話人低能咪撚做

再到今日捉鬼

其實邊一邊先係唔理解 各有各做

勇武要屌 早就屌左103 重遊行
又冇啦啦叫班耶唱聖詩

但勇武邊有屌 耶唱聖詩好高b？

我有講緊今晚咩 我講緊成個抗爭
話緊雨傘到宜加 累積過經驗 又有時間準備
但今次大部人仍然係冇準備好gear for一場抗爭呀

無論係今晚定聽日 大後日
我都可以好肯定話你知 敢衝既人只會係極少數
而部分人係覺得衝既係鬼 大部人係想有人幫自己代勞
然後大部人咁耐以黎, 只係準備左一個口罩
勇武既人永遠得咁多

呢種情況係乜野? 係行緊舊路呀
大部分仲係逃避緊總有一日要升級
冇一種要上戰場既心態呀
明未

喂事實103唔work 係講緊事實（我重要講左句 係特首講 唔係我講）
但我冇叫人唔好遊行 你想都可以去 我今日自己都有去

所以今次和理非同勇武咪大和解左囉 12號就係一個例子 Copy番我上面回應既

好簡單，夜晚有冇外國傳媒喺度影住，你沖咗，警察講乜都得，打死你都得，反正佢就可以話你暴動所以佢先清場，因爲你根本冇片做證據。 今次香港警察臭名遠播，就係因為有外媒影到，所以我哋先至唔洗食死貓，連外國人都信我地。另外點解先至話要朝早先沖，因爲夜晚不利行動囉 根本外國成功嘅示威都唔會係夜晚先沖

而且大家係買哂整定哂gear，但係今日冇帶嚟，係因為一早講好咗和平所以啲人先至冇帶 咁樣照衝，姐係送死 你知唔知一放 催淚彈，冇gear一定全軍覆沒 12號失敗其中一個原因係因為唔夠gear呀

同埋冇醫療team係好撚大獲既事 12呀就係因冇準備足夠gear，食哂催淚彈，突然有好多人哮喘發作，差啲死人 講緊係冇哮喘既人都突然哮喘，冇藥喺身呀

大佬呀唔係話唔衝，但要準備充足呀 冇準備根本係直接送頭 即係又少幾個隊友 唔好再下下成日攞佔中單嘢嚟講先，失敗係要吸取教訓，但都要理性啲分析情況架大佬呀 佔中嘅時候根本啲黑警都冇咁痴線下下攞你命，而且上佔中嘅時候和理非非佔大部分 今次大家都有共識係畀人衝，但係要揀啱時機呀 你最少都揀日頭先啦，好似12號咁樣 哩個時候衝有咩優勢先？

篤灰可以點防止
有人特登出黎搞事, 有人支持某啲自己論點
點追求無人反對, 又唔係排除異己, 一言堂又被人屌
有其他意見就話分化(唔係指暫停2讀就完成任務個類)
係咁易動搖到, 應該到而家無人敢搞左MTR了

點解大家一定要將佔中失敗同唱歌之間放個等號？

佔中失敗唔係單純因為有堆人唱歌

係有好多因素做成 左膠咩都好

當年佔中我仲滿腔熱血 覺得咁撚多人支持點會唔成功

但事實上依幾年我轉咗做d小生意 發覺真係支持真普選既人唔係真係咁多 或者咁講 唔係真係咁多人care係咪 "真" 普選 或者心平氣和咁討論 你又覺得當年點樣做法先可以令到政府跪低

老老實實
美國同西方唔會真心關心你香港
G20 開聲都係想串鳩維尼
因為侵侵呼籲全世紀唔好用華為5G
而家連佢自己轄下一個地區都二百萬人上街就係因為唔信你中國法律

一邊中國政府大大聲同人講唔會用5G 做政治用途
一邊你自己土地二百萬人上街話唔信中國政府
維尼個面子係侵侵面前仲擺得係邊

但係講緊只係因為佢地而家交惡
到佢地傾掂貿易協議、關係回暖
到時只會變做中國內政，美國政府不便干預

其實林鄭而家暫緩左，外國勢力已經幫到盡、亦無乜藉口可以再出聲

跟住落黎真係靠香港人自己
手無吋鐵、學生、正義光環一定唔可以失
行動升級都唔可以與民為敵
雨傘失敗最大原因個人認為2個

1. 自己都變左質，無啦啦變左打牌、打邊爐

2. 將示威變左與民為敵，阻住左民生、經濟太耐，搞到神憎鬼，阻住香港人搵食，民意仲點會你果邊

所以係香港搞民運係好撚難

暫時我覺得今次比雨革有改善係
1. 無長期佔領特定地方
2. 暫時和理非、泛民、勇武尚算團結

推返上來
我係依個post 講103 同守立會
既第一個回覆

睇清楚 由頭到尾我都係講事實 係特首講唔係我講

再前既回覆係講緊日頭叫人衝on99

係呀
唔關我事呀
原來不合作運動係勇武派架
見住啲勇武嘅屌
但人地唱聖詩搞到人哋冇得用非法集會趕佢哋走

唱今天我 係佔中代表作
直頭係基本上係佔中口號

美國總統大選 年年都新口號
今日用返當年失敗既口號

不合作運動 原本就同和理非既理扯唔上關係

依家已經大和解，和理非就負責backup，勇武就去衝，一早已經講定咗，12號就係一個例子 但係你知唔知點解嗰日會輸，就係因為唔夠gear呀 淨係一扔催淚，啲人就頂唔順走曬，連還擊都做唔到呀因為好多人冧曬

已經多左人有心理準備要衝，所以先置買定啲勁啲既gear同買多左好多物資，你又知唔知？

我想問你究竟嗰日有冇去過現場？？ 睇你講到冇gear都冇問題，勇武就得，你九成九唔係衝嗰堆
到有冇食過催淚？

特首有無同你講 係得（only)612影響佢決定？
各有各做係咪代表唔可以承認人地對件事既貢獻

算啦 我唔勉強勸服你

但我真心覺得各有各做 係需要承認人地既功勞 只不過你覺得你既影響大d 所以我選擇咗做個樣嘢 如果各有各做 係帶種 屌 做嚟都多餘 不過你on9我廢事理 我真心相信咁樣大家唔會走得出依個困局

你係咪失左憶啊

唔好唔記得呢件事建制都屌
尤其嗰班商家佬同部份建制派
尤其石禮謙冇咗2,500萬
根本冇咗佢哋根本唔會撤回
仲有林鄭講乜你信乜
林鄭夠話佢有廣泛民意接受唔到佢做特首之後會落台啦
結果呢
612可能只係一個下台階
未必係真正原因

sorry真心R曬頭
我幾時有講過"睇你講到冇gear都冇問題，勇武就得"

唔係撤回係延期

你諗清楚d先
魚蛋係激進本土派其中一個大挫折
發現激進武力抗爭 無正義性底下 只係會潰敗

如果有人唔認同我 即管負評我

我想睇吓係咪我一直了解錯

其實勇武派明唔明
就算真係因爲612 成功令林鄭跪低
唔係因為你衝贏，而係因為和理非陪埋你地一齊輸
612 兩者缺一不可
冇勇武撚火頭，黑警唔會暴力鎮壓
黑警只鎮壓勇武，冇可能引起社會咁大迴響
而家黑警武力鎮壓勇武+和理非

所以先激氣民憤

再重引一次，迫到林鄭半跪唔係因為勇武衝贏
而係因為和理非陪勇武一齊承受左衝輸既後果
一齊食催淚陣、一齊俾子彈射

所以重點唔係你地full 唔full gear
俾你打到呂布咁撚勁都冇用，因為冇人會可憐你，輿唔會企你果邊
重點係引出左警方使用過份武力

明唔明612 成功地方係邊？唔係因為打出黎

唉 我發夢 我都主張抗爭路線亦發夢上過前線 但好驚勇武派上頭 以為所有嘢都係自己打番嚟 人地和里非就係on9

我再分享多一次睇法 今時今日政治環境同警方既裝備 你無足夠嘅民意去俾你夠強既正當性 你只會俾人打到仆街冚家鏟 發夢見到你用盡全力哂幾十分鐘推前一米 人地速龍行出嚟 唔駛10分鐘推番你100米

差佬唔係驚尻你個把傘 你個爛鬼口罩 你個頭盔 你拎住個幾舊磚 佢驚係你背後既民意授權 再加佢打尻你既畫面

100萬人上街 有10個義士 你每個義士都有10萬人授權你去爭取依件事 佢打你 係打緊10萬人既民意 鏡頭影尻住佢 佢都好受壓
你試下無鏡頭 無人之前上街支持你
速龍會驚你抗爭 驚打你唔死？驚你set個幾個鐵馬？ d鐵馬一跨都跨得過啦
唔好搞笑啦各位巴打

睇下 依家仲開始有人講和平係最大武器 證明大家係無變過

星期三老實講，
先有星期日人數做基底，
然後政府本身回應差，
令到星期三反應大，再加埋警察果日強硬回應，
再加埋日頭，大家先贏到個合理性，
輿論風向一面倒咁打政府，
大家唔可以忽略當中既環扣一環既關係。

今日情況係，政府決定冷處理，
唔做主動，由你地無方向，然後自己散水，
大家真係再無方法搵個正當性去做，
格硬做就會形成一個雨傘後期既格局，
但大家應該要理清，呢次唔係輸贏問題，
係一次對社運氣氛既一個反擊，
要必須認清既係，政府唔做野，
我地係無咩野可以反制到，
如果要繼續係依個制度內反抗，人多票多先係wayout。
但如果要係制度外做，確實需要地下組織去做，
始終無大台係一個雙面刃，但事實係適合係香港既情況用。

勇武 和理非係俾一班有實權既人拎政治籌碼同政府傾
你話泛民會唔會出賣我地我諗大家都驚
但佢地先可以直接同政府高層對話，如果唔想靠泛民唯有下次再選本土派出黎

諗到同有號召力係兩樣野

你睇下外邊 一大堆人捉緊鬼啦 和理非又上晒腦啦 係咁屌人搞事 比為人入

必須推

各有各做 唔好分化
你想衝 可以衝
無人想同你衝 唔好怨
有道理自然有人加入

各理非同勇武 缺一不可
尊重你既決定 但要小心唔好被拉
大家都係同路人

我唔係怨無人衝 我係睇唔眼你地一大堆人衝出黎講到衝就係鬼
講埋晒一大堆以前已經證明左係錯既理論

push

魚蛋係第一次勇武自己搞既行動 冇和理非
屌你啦 第一滴血永遠係最難令人接受 唔叫失敗
冇佢 冇人會打本土旗號
大家重求中央放過我地 求緊英國收留難民

我屌 係你自己叫我睇返我講咩
推返上來比你睇

林鄭個下明顯講錯下
要兜要扮傻 大把方法
好心咪on9 同你唔同你意見就話假就話鬼啦
On9和理非

一定要有deadline 比政府
咁樣我地 政府 大家有個目標
唔再係無了期

連和理非今時今日都係只睇到自己想睇到既野 勁on9
同自己意見唔同就話假就話鬼
同班癈老信收錢一撚樣

你睇記者點問佢點答得唔得呀
人地個記者原本就set左個伏比佢踩

撚有話你鬼咩

我一直指緊出邊班人
幾個回覆重講緊出邊班人捉鬼
今次到你追post啦
又我追？